<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sidabriniai auskarai Butterfly E487]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Sidabriniai auskarai Butterfly E487]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sudraba auskari Butterfly E487]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Hõbedast kõrvarõngad Butterfly E487]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Hopeiset korvakorut Butterfly E487]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Originalūs sidabro auskarai Butterfly</p>
<p>Sidabro (925 praba) auskarai Butterfly akis traukia dėl skoningo, galbūt kiek prabangaus drugelio dizaino. Drugelis papuoštas juvelyrine emale, o kabantis lašo formos cirkonio kristalas žaismingai juda, kai jo savininkė žingsniuoja keliu. Auskarai Butterfly išsiskiria išskirtinėmis detalėmis ir subtiliu blizgesiu, kuris puikiai tinka tiek kasdieniam dėvėjimui, tiek ypatingoms progoms. Originalus auskarų dizainas leidžia lengvai juos derinti su įvairiais drabužiais ir kitais papuošalais. Sidabriniai auskarai Butterfly yra 16mm pločio ir 27mm aukščio, o svoris siekia 2.6 gramo.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šie sidabriniai auskarai Butterfly, būtų matomi, o tada atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su Sidabra Jewelry kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % tikro sidabro.</p>
<p>Cirkonis</p>
<p>Cirkonio kristalai atspindi deimanto prabangą ir žavesį. Juvelyrikoje jie naudojami kaip natūralaus deimanto pakaitalas, kadangi turi labai artimų deimantui fizikinių savybių, o ir plika akimi jų atskirti praktiškai neįmanoma. Šis akmuo simbolizuoja taiką, amžiną meilę, pozityvumą ir saugo nuo blogio. Juvelyrikoje sidabras ir cirkonio kristalai yra tobuliausias derinys atspindintis prabangą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Originalūs sidabro auskarai Butterfly</p>
<p>Sidabro (925 praba) auskarai Butterfly akis traukia dėl skoningo, galbūt kiek prabangaus drugelio dizaino. Drugelis papuoštas juvelyrine emale, o kabantis lašo formos cirkonio kristalas žaismingai juda, kai jo savininkė žingsniuoja keliu. Auskarai Butterfly išsiskiria išskirtinėmis detalėmis ir subtiliu blizgesiu, kuris puikiai tinka tiek kasdieniam dėvėjimui, tiek ypatingoms progoms. Originalus auskarų dizainas leidžia lengvai juos derinti su įvairiais drabužiais ir kitais papuošalais. Sidabriniai auskarai Butterfly yra 16mm pločio ir 27mm aukščio, o svoris siekia 2.6 gramo.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šie sidabriniai auskarai Butterfly, būtų matomi, o tada atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su Sidabra Jewelry kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % tikro sidabro.</p>
<p>Cirkonis</p>
<p>Cirkonio kristalai atspindi deimanto prabangą ir žavesį. Juvelyrikoje jie naudojami kaip natūralaus deimanto pakaitalas, kadangi turi labai artimų deimantui fizikinių savybių, o ir plika akimi jų atskirti praktiškai neįmanoma. Šis akmuo simbolizuoja taiką, amžiną meilę, pozityvumą ir saugo nuo blogio. Juvelyrikoje sidabras ir cirkonio kristalai yra tobuliausias derinys atspindintis prabangą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Oriģinālie sudraba auskari Butterfly</p> <p>Sudraba (925 sudraba) auskari Butterfly piesaista acis ar savu gaumīgo, iespējams, nedaudz grezno tauriņu dizainu. Tauriņš ir dekorēts ar dārgakmeņiem līdzīgu emalju, un piekārtais, pilienveida cirkonija kristāls rotaļīgi kustas, tā īpašniekam kāpjot pa eju. Tauriņu auskari izceļas ar izsmalcinātām detaļām un smalku spīdumu, kas ir lieliski piemēroti gan ikdienas valkāšanai, gan īpašiem gadījumiem. Oriģinālais auskaru dizains ļauj tos viegli kombinēt ar dažādiem apģērbiem un citām rotām. Sudraba Butterfly auskari ir 16 mm plati un 27 mm augsti, un tie sver 2,6 gramus.</p> <p>Saderība ar rotaslietām</p> <p>Stilīgi un moderni auskari lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildu eleganci un šarmu. Pats galvenais, lai šie sudrabotie Butterfly auskari būtu redzami, un tad tie pildīs savu galveno uzdevumu – izrotāt. Lai vēl vairāk uzlabotu savas sievišķīgās iezīmes un uzlabotu savu izskatu, mēs iesakām kombinēt šos auskarus ar Sidabra Jewelry kaklarotām. Divu vai vairāku rotaslietu savietojamība ir pievilcīgāka, tāpēc noteikti tiksi pamanīts un saņemsi komplimentus.</p> <p>Sudrabs</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar platīna grupas metālu – rodiju, kas ne tikai aizsargā pret nodilumu un oksidēšanās procesiem, bet arī piešķir tai īpašu spīdumu, izskatu un spīdumu no zelta, no kā mēs pārdodam zelta rotaslietas, tāpēc neatšķiras. rotaslietas. Mēs garantējam, ka šie auskari ir izgatavoti no īsta 925 sudraba. Juvelierizstrādājumu sakausējums satur vismaz 92,5% īsta sudraba.</p> <p>Cirkonija oksīds</p> <p>Cirkonija kristāli atspoguļo dimanta greznību un šarmu. Juvelierizstrādājumos tos izmanto kā dabiskā dimanta aizstājēju, jo to fizikālās īpašības ir ļoti tuvas dimantam, un tos praktiski nav iespējams atšķirt ar neapbruņotu aci. Šis akmens simbolizē mieru, mūžīgu mīlestību, pozitīvismu un aizsargā pret ļaunumu. Rotaslietās sudraba un cirkona kristāli ir ideāla kombinācija, kas atspoguļo greznību.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas tiek pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas pārbaudes birojā, atbilst 925. smalkumam un visiem ES juvelierizstrādājumu standartiem. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs brīdis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas un beidzot ar rotaslietu turēšanu rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums. Stilīgs, īsta sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Originaalhõbedast kõrvarõngad Butterfly</p> <p>Hõbedast (925 hõbedast) kõrvarõngad Butterfly köidavad pilku oma maitseka, võib-olla mõnevõrra luksusliku liblikakujundusega. Liblikat kaunistab juveelilaadne email ning rippuv tilgakujuline tsirkooniumoksiidi kristall liigub mänguliselt, kui selle omanik mööda vahekäiku alla astub. Liblikkõrvarõngad paistavad silma oma peente detailide ja peene säraga, mis sobivad suurepäraselt nii igapäevaseks kandmiseks kui ka erilistel puhkudel. Kõrvarõngaste originaalse disainiga on neid lihtne kombineerida erinevate riiete ja muude ehetega. Silver Butterfly kõrvarõngad on 16 mm laiad ja 27 mm kõrged ning kaaluvad 2,6 grammi.</p> <p>Ehete sobivus</p> <p>Stiilsed ja moodsad kõrvarõngad täiendavad täiuslikult naise kuvandit ning lisavad elegantsi ja võlu. Kõige tähtsam on see, et need hõbedased Butterfly kõrvarõngad on nähtaval ja siis täidavad nad oma põhiülesannet - kaunistavad. Oma naiselike omaduste ja välimuse täiustamiseks soovitame neid kõrvarõngaid kombineerida Sidabra Jewelry kaelakeedega. Kahe või enama ehte kokkusobivus on pilkupüüdvam, nii et teid kindlasti märgatakse ja saate komplimente.</p> <p>Hõbe</p> <p>Hõbe on kaetud plaatinarühma kuuluva metalliga - roodiumiga, mis mitte ainult ei kaitse kulumise ja oksüdatsiooniprotsesside eest, vaid annab sellele ka erilise sära ja välimuse, mida müüme kullast, ehteid ei erine valgest. ehted. Garanteerime, et need kõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 hõbedast. Ehetesulam sisaldab vähemalt 92,5% ehtsat hõbedat.</p> <p>Tsirkooniumoksiidi</p> <p>Tsirkooniumoksiidi kristallid peegeldavad teemandi luksust ja võlu. Ehetes kasutatakse neid loodusliku teemandi asendajana, kuna nende füüsikalised omadused on teemandile väga lähedased ning palja silmaga on neid praktiliselt võimatu eristada. See kivi sümboliseerib rahu, igavest armastust, positiivsust ja kaitseb kurja eest. Ehetes on hõbe ja tsirkoonkristallid täiuslik kombinatsioon, mis peegeldab luksust.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõiki meie müüdavaid ehteid testitakse ja analüüsitakse Leedu analüüsibüroos, need vastavad 925 peensusele ja kõigile EL ehtestandarditele. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus. Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka endale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Alkuperäiset hopeakorvakorut Butterfly</p> <p>Hopea (925 sterlinghopeaa) korvakorut Butterfly houkuttelee katsetta tyylikkäällä, ehkä hieman ylellisellä perhossuunnittelullaan. Perhonen on koristeltu jalokivimaisella emalilla, ja riippuva pisaran muotoinen zirkoniumkristalli liikkuu leikkisästi sen omistajan astuessa alas käytävään. Perhoskorvakorut erottuvat hienoilla yksityiskohdilla ja hienovaraisella kiillollaan, jotka sopivat täydellisesti niin arkeen kuin juhlaan. Korvakorujen alkuperäinen muotoilu tekee niistä helposti yhdistettäviä erilaisten vaatteiden ja muiden korujen kanssa. Silver Butterfly -korvakorut ovat 16 mm leveät ja 27 mm korkeat ja painavat 2,6 grammaa.</p> <p>Yhteensopivuus korujen kanssa</p> <p>Tyylikkäät ja modernit korvakorut täydentävät täydellisesti naisen imagoa ja lisäävät eleganssia ja charmia. Tärkeintä on, että nämä hopeiset Butterfly-korvakorut ovat näkyvissä, ja sitten ne täyttävät päätehtävänsä - koristelun. Suosittelemme yhdistämään nämä korvakorut Sidabra Jewelry -kaulakoruihin, jotta voit parantaa entisestään naisellisia piirteitäsi ja parantaa ulkonäköäsi. Kahden tai useamman korun yhteensopivuus on silmiinpistävämpi, joten tulet varmasti huomioiduksi ja saat kehuja.</p> <p>Hopea</p> <p>Hopea on päällystetty platinaryhmän metallilla - Rodiumilla, joka ei vain suojaa kulumiselta ja hapettumisprosesseilta, vaan antaa sille myös erikoisen kiillon ja ulkonäön kullassa, joten ei ole erilaista visuaalista kiiltoa kuin valkoisessa. koruja. Takaamme, että nämä korvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta. Koruseoksessa on vähintään 92,5 % aitoa hopeaa.</p> <p>Zirkoniumoksidi</p> <p>Zirkoniumoksidit heijastavat timantin ylellisyyttä ja viehätysvoimaa. Koruissa niitä käytetään luonnontimantin korvikkeena, sillä niiden fysikaaliset ominaisuudet ovat hyvin lähellä timanttia, ja niitä on käytännössä mahdotonta erottaa paljaalla silmällä. Tämä kivi symboloi rauhaa, ikuista rakkautta, positiivisuutta ja suojaa pahalta. Koruissa hopea- ja zirkonikiteet ovat täydellinen yhdistelmä, joka heijastaa ylellisyyttä.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan analyysitoimistossa, ne täyttävät 925 hienouden ja kaikki EU:n korustandardit. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme siihen, että joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi on sinulle miellyttävä kokemus. Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja paitsi toiselle, myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/101/753/672/101753672/sidabriniai-auskarai-butterfly-e487-ee676_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/101/753/672/101753672/sidabriniai-auskarai-butterfly-e487-26d7d-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/101/753/672/101753672/sidabriniai-auskarai-butterfly-e487-772bd-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/101/753/672/101753672/sidabriniai-auskarai-butterfly-e487-fce85-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/101/753/672/101753672/sidabriniai-auskarai-butterfly-e487-b61b0-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/101/753/672/101753672/sidabriniai-auskarai-butterfly-e487-f8f6c-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/101/753/672/101753672/sidabriniai-auskarai-butterfly-e487-ee0d9-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700853]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700853]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700853]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sidabriniai auskarai perlu E106]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Sidabriniai auskarai perlu E106]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sudraba auskari ar pērlēm E106]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Hõbedast pärlitega kõrvarõngad E106]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Hopeiset korvakorut helmillä E106]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Stilingi sidabriniai auskarai su perlais</p>
<p>Sidabriniai auskarai su perlais yra papuošti smulkiais balto cirkonio kristalais. Sidabro ir cirkonio kristalų spindesys puikiai dera su švelnia gėlavandenio perlo spalva. Auskariukų ilgis yra 33 mm, o svoris 2.9 g. Perlas tai grožio ir subtilumo simbolis, kuris atneša džiaugsmą ir norų išsipildymą. Klasikiniai ir labai dailūs sidabriniai auskarai su perlais taps neatsiejamu Jūsų stiliaus akcentu. „Perlai tinka kiekvienai moteriai ir prie bet kokio drabužio“ – Coco Chanel.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Dviejų ar daugiau panašaus dizaino papuošalų suderinamumas labai krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta. Stilingi ir modernūs sidabriniai auskarai su perlais tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šie sidabriniai auskarai su perlais būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su panašaus dizaino žiedeliu, kuris papuoštas gėlavandeniu perlu.</p>
<p>Sidabras ir perlai</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso. Mes garantuojame, kad šie auskarai su perlais yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir jų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % gryno sidabro.</p>
<p>Perlai</p>
<p>Perlai yra laikomi tyrumo ir natūralumo simboliu. Senovės kultūrose buvo manoma, kad jie turi paslaptingų ir magiškų galių, o papuošalai su perlais apsaugo nuo blogio ir negandų. Šiais laikais perlai yra plačiai naudojami medicinoje ir tai patvirtina faktą, kad jie yra tikrai naudingi sveikatai. Mūsų papuošaluose naudojami kultivuoti gėlavandeniai perlai, kurie išsiskiria švelniomis pastelinėmis spalvomis, kurios yra visiškai natūralios. Gelsva, rožinė, šampano ir kt. spalvos papuošalams suteikia unikalumo ir elegancijos.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Stilingi sidabriniai auskarai su perlais</p>
<p>Sidabriniai auskarai su perlais yra papuošti smulkiais balto cirkonio kristalais. Sidabro ir cirkonio kristalų spindesys puikiai dera su švelnia gėlavandenio perlo spalva. Auskariukų ilgis yra 33 mm, o svoris 2.9 g. Perlas tai grožio ir subtilumo simbolis, kuris atneša džiaugsmą ir norų išsipildymą. Klasikiniai ir labai dailūs sidabriniai auskarai su perlais taps neatsiejamu Jūsų stiliaus akcentu. „Perlai tinka kiekvienai moteriai ir prie bet kokio drabužio“ – Coco Chanel.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Dviejų ar daugiau panašaus dizaino papuošalų suderinamumas labai krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta. Stilingi ir modernūs sidabriniai auskarai su perlais tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šie sidabriniai auskarai su perlais būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su panašaus dizaino žiedeliu, kuris papuoštas gėlavandeniu perlu.</p>
<p>Sidabras ir perlai</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso. Mes garantuojame, kad šie auskarai su perlais yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir jų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % gryno sidabro.</p>
<p>Perlai</p>
<p>Perlai yra laikomi tyrumo ir natūralumo simboliu. Senovės kultūrose buvo manoma, kad jie turi paslaptingų ir magiškų galių, o papuošalai su perlais apsaugo nuo blogio ir negandų. Šiais laikais perlai yra plačiai naudojami medicinoje ir tai patvirtina faktą, kad jie yra tikrai naudingi sveikatai. Mūsų papuošaluose naudojami kultivuoti gėlavandeniai perlai, kurie išsiskiria švelniomis pastelinėmis spalvomis, kurios yra visiškai natūralios. Gelsva, rožinė, šampano ir kt. spalvos papuošalams suteikia unikalumo ir elegancijos.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Stilīgi sudraba auskari ar pērlēm</p> <p>Sudraba auskari ar pērlēm ir dekorēti ar maziem baltiem cirkona kristāliem. Sudraba un cirkona kristālu mirdzums lieliski saskan ar saldūdens pērļu smalko krāsu. Auskaru garums ir 33 mm un svars 2,9 g. Pērle ir skaistuma un smalkuma simbols, kas rada prieku un vēlmju piepildījumu. Klasiski un ļoti skaisti sudraba auskari ar pērlēm kļūs par neatņemamu jūsu stila akcentu. "Pērles piestāv katrai sievietei un jebkuram tērpam" - Koko Šanele.</p> <p>Rotaslietu saderība</p> <p>Divu vai vairāku līdzīga dizaina rotu saderība ir ļoti pievilcīga, tāpēc noteikti tiksiet pamanīta. Stilīgi un moderni sudraba auskari ar pērlēm lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildus eleganci un šarmu. Pats galvenais, lai šie sudraba auskari ar pērlēm ir redzami, un tad tie pildīs savu galveno uzdevumu – izrotāt. Lai vēl vairāk uzlabotu savas īpašības un uzlabotu izskatu, iesakām šos auskarus kombinēt ar līdzīga dizaina gredzenu, kas rotāts ar saldūdens pērli.</p> <p>Sudrabs un pērles</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar platīna grupas metālu - rodiju, kas ne tikai aizsargā pret nodilumu un oksidācijas procesiem, bet arī piešķir tam atšķirīgu izskatu, tāpēc mēs pārdodam īpašu mirdzumu, spīdumu un skaistumu. no baltā zelta. Mēs garantējam, ka šie pērļu auskari ir izgatavoti no īsta 925 sterliņu sudraba un to sakausējums satur vismaz 92,5% tīra sudraba.</p> <p>Pērles</p> <p>Pērles tiek uzskatītas par tīrības un dabiskuma simbolu. Senajās kultūrās tika uzskatīts, ka tām piemīt noslēpumainas un maģiskas spējas, un pērļu rotaslietas aizsargā pret ļaunumu un nelaimēm. Mūsdienās pērles plaši izmanto medicīnā, kas apliecina to, ka tās patiešām ir labvēlīgas veselībai. Mūsu rotās ir izmantotas kultivētas saldūdens pērles, kas izceļas ar maigajām pasteļkrāsām, kas ir pilnīgi dabiskas. Dzeltens, rozā, šampanietis utt. Krāsas piešķir rotaslietām unikalitāti un eleganci.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas ir pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas pārbaudes birojā, atbilst 925. smalkumam un visiem ES juvelierizstrādājumu standartiem. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs mirklis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas līdz rotaslietas turēšanai rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums.</p> <p>Stilīgs, īsts sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Stiilsed pärlitega hõbekõrvarõngad</p> <p>Hõbedast pärlitega kõrvarõngad on kaunistatud väikeste valgete tsirkoonkristallidega. Hõbeda ja tsirkoonkristallide sära sobib ideaalselt mageveepärlite õrna värviga. Kõrvarõngaste pikkus on 33 mm ja kaal 2,9 g. Pärl on ilu ja delikaatsuse sümbol, mis toob rõõmu ja soovide täitumist. Klassikalised ja väga kaunid hõbedased pärlitega kõrvarõngad saavad teie stiili lahutamatuks aktsendiks. "Pärlid sobivad igale naisele ja igale riietusele" – Coco Chanel.</p> <p>Ehete ühilduvus</p> <p>Kahe või enama sarnase disainiga ehte kokkusobivus on väga pilkupüüdev, nii et teid kindlasti märgatakse. Stiilsed ja moodsad pärlitega hõbekõrvarõngad täiustavad täiuslikult naise kuvandit ning lisavad täiendavat elegantsi ja võlu. Kõige tähtsam on see, et need hõbedased pärlitega kõrvarõngad oleksid nähtavad ja siis täidavad nad oma põhiülesannet - kaunistavad. Oma omaduste edasiseks täiustamiseks ja välimuse täiustamiseks soovitame need kõrvarõngad kombineerida sarnase disainiga sõrmusega, mis on kaunistatud mageveepärliga.</p> <p>Hõbe ja pärlid</p> <p>Hõbe on kaetud plaatinarühma metalliga – roodium, mis mitte ainult ei kaitse kulumise ja oksüdatsiooniprotsesside eest, vaid annab ka välimusele teistsuguse, nii et me müüme erilise sära, sära ja juveeli. valgest kullast. Garanteerime, et need pärlitest kõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 sterlinghõbedast ja nende sulam sisaldab vähemalt 92,5% puhast hõbedat.</p> <p>Pärlid</p> <p>Pärleid peetakse puhtuse ja loomulikkuse sümboliks. Iidsetes kultuurides usuti, et neil on salapärane ja maagiline jõud ning pärlitest ehted kaitsevad kurja ja ebaõnne eest. Tänapäeval kasutatakse pärleid laialdaselt meditsiinis, mis kinnitab tõsiasja, et need on tervisele tõeliselt kasulikud. Meie ehetes on kasutatud kultiveeritud mageveepärleid, mis paistavad silma pehmete pastelsete värvidega, mis on täiesti loomulikud. Kollane, roosa, šampanja jne. Värvid annavad ehetele ainulaadsuse ja elegantsi.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõik meie müüdavad ehted on testitud ja testitud Leedu testimisbüroos, vastavad 925 peensusele ja kõigile EL ehtestandarditele. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus.</p> <p>Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka iseendale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tyylikkäät hopeiset helmikorvakorut</p> <p>Hopeahelmikorvakorut on koristeltu pienillä valkoisilla zirkonikiteillä. Hopea- ja zirkonikiteiden kimallus sopii täydellisesti makeanveden helmien herkän värin kanssa. Korvakorujen pituus on 33 mm ja paino 2,9 g. Helmi on kauneuden ja herkkyyden symboli, joka tuo iloa ja toiveiden täyttymistä. Klassisista ja erittäin kauniista hopeakorvakoruista, joissa on helmiä, tulee tyylisi olennainen korostus. "Helmet sopivat jokaiselle naiselle ja kaikkiin asuihin" - Coco Chanel.</p> <p>Korujen yhteensopivuus</p> <p>Kahden tai useamman samankaltaisen korun yhteensopivuus on erittäin silmiinpistävää, joten sinut huomataan varmasti. Tyylikkäät ja modernit hopeakorvakorut helmillä täydentävät täydellisesti naisen imagoa ja lisäävät eleganssia ja charmia. Tärkeintä on, että nämä hopeakorvakorut helmillä ovat näkyvissä, ja sitten ne täyttävät päätehtävänsä - koristella. Ominaisuuksien parantamiseksi ja ulkonäön parantamiseksi suosittelemme näiden korvakorujen yhdistämistä samankaltaiseen sormukseen, joka on koristeltu makeanveden helmellä.</p> <p>Hopea ja helmet</p> <p>Hopea on päällystetty platinaryhmän metallilla - Rodiumilla, joka ei vain suojaa kulumiselta ja hapettumisprosesseilta, vaan antaa sille myös erilaisen ulkonäön, joten myymme erilaista kiiltoa, kiiltoa ja koruja. valkokultaisesta. Takaamme, että nämä helmikorvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja niiden seos sisältää vähintään 92,5 % puhdasta hopeaa.</p> <p>Helmet</p> <p>Helmiä pidetään puhtauden ja luonnollisuuden symbolina. Muinaisissa kulttuureissa niillä uskottiin olevan salaperäisiä ja maagisia voimia, ja helmikorut suojasivat pahalta ja onnettomuudelta. Nykyään helmiä käytetään laajalti lääketieteessä, mikä vahvistaa sen tosiasian, että ne ovat todella hyödyllisiä terveydelle. Koruissamme on käytetty viljeltyjä makeanveden helmiä, jotka erottuvat pehmeillä pastelliväreillä, jotka ovat täysin luonnollisia. Keltainen, vaaleanpunainen, samppanja jne. Värit antavat koruille ainutlaatuisuuden ja eleganssin.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan analyysitoimistossa, ne täyttävät 925 hienouden ja kaikki EU:n korustandardit. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme tekemään joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi miellyttävä kokemus sinulle.</p> <p>Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja ei vain toiselle, vaan myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/376/04/49737604/sidabriniai-auskarai-perlu-e106-74b70-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/376/04/49737604/sidabriniai-auskarai-perlu-e106-c0566_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/376/04/49737604/sidabriniai-auskarai-perlu-e106-b3e38-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/376/04/49737604/sidabriniai-auskarai-perlu-e106-b8c23-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/376/04/49737604/sidabriniai-auskarai-perlu-e106-2e498-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/376/04/49737604/sidabriniai-auskarai-perlu-e106-db77a-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/376/04/49737604/sidabriniai-auskarai-perlu-e106-41a97-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/376/04/49737604/sidabriniai-auskarai-perlu-e106-a1fcb-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700860]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700860]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700860]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sidabriniai auskariukai moterims E339]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Sidabriniai auskariukai moterims E339]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sudraba auskari sievietēm E339]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Hõbedast kõrvarõngad naistele E339]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten hopeiset korvakorut E339]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Plačios sidabrinės rinkutės moterims</p>
<p>Plačios sidabrinės rinkutės pagamintos iš tikro 925 prabos sidabro. Minimalistiniai auskariukai yra 15mm skersmes ir 6mm pločio. Paprasti, bet tuo pačiu stilingi ir išvaizdūs auskarai, kurių paviršius padengtas Rodžiu ir kruopščiai nupoliruotas. Tai vienas iš tų aksesuarų, su kuriais nenorėsite išsiskirti ir dėvėsite kiekvieną dieną. Plačios sidabrinės rinkutės sveria net 4.0 g. Jos puikiai nešiojasi, tvirtai laikosi ausyje ir yra labai patogūs.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Dviejų ar daugiau, vienodo ar panašaus dizaino papuošalų suderinamumas labai krenta į akis, todėl tikrai būsite pastebėta. O stilingi ir modernūs aksesuarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šio plačios sidabrinės rinkutės būtų matomos, o tada jos atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su reguliuojamais panašaus dizaino žiedais iš mūsų kolekcijos.</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso. Mes garantuojame, kad šie minimalistiniai sidabriniai auskarai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir jų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % gryno sidabro.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Plačios sidabrinės rinkutės moterims</p>
<p>Plačios sidabrinės rinkutės pagamintos iš tikro 925 prabos sidabro. Minimalistiniai auskariukai yra 15mm skersmes ir 6mm pločio. Paprasti, bet tuo pačiu stilingi ir išvaizdūs auskarai, kurių paviršius padengtas Rodžiu ir kruopščiai nupoliruotas. Tai vienas iš tų aksesuarų, su kuriais nenorėsite išsiskirti ir dėvėsite kiekvieną dieną. Plačios sidabrinės rinkutės sveria net 4.0 g. Jos puikiai nešiojasi, tvirtai laikosi ausyje ir yra labai patogūs.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Dviejų ar daugiau, vienodo ar panašaus dizaino papuošalų suderinamumas labai krenta į akis, todėl tikrai būsite pastebėta. O stilingi ir modernūs aksesuarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šio plačios sidabrinės rinkutės būtų matomos, o tada jos atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su reguliuojamais panašaus dizaino žiedais iš mūsų kolekcijos.</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso. Mes garantuojame, kad šie minimalistiniai sidabriniai auskarai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir jų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % gryno sidabro.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Plaši sudraba gredzeni sievietēm</p> <p>Plaši sudraba gredzeni ir izgatavoti no īsta 925 sterliņu sudraba. Minimālistiskie auskari ir 15 mm diametrā un 6 mm platumā. Vienkārši, bet stilīgi un pievilcīgi auskari, kuru virsma ir pārklāta ar rodiju un rūpīgi pulēta. Šis ir viens no tiem aksesuāriem, no kura negribēsies šķirties un valkāsi katru dienu. Plašie sudraba gredzeni sver pat 4,0 g. Tie ir lieliski valkājami, droši pieguļ ausī un ir ļoti ērti.</p> <p>Rotaslietu saderība</p> <p>Divu vai vairāku viena un tā paša dizaina rotaslietu saderība ir ļoti pievilcīga, tāpēc jūs noteikti pamanīsiet. Un stilīgi un moderni aksesuāri lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildu eleganci un šarmu. Pats galvenais, lai šie platie sudraba gredzeni būtu redzami, un tad tie pildīs savu galveno uzdevumu – rotās. Lai vēl vairāk uzlabotu savas īpašības un uzlabotu izskatu, mēs iesakām šos auskarus kombinēt ar līdzīga dizaina regulējamiem gredzeniem no mūsu kolekcijas.</p> <p>Sudrabs</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar platīna grupas metālu - rodiju, kas ne tikai aizsargā pret nodilumu un oksidācijas procesiem, bet arī piešķir tai īpašu spīdumu un spīdumu, tāpēc mūsu pārdotās rotaslietas vizuāli neatšķiras no izskata. Mēs garantējam, ka šie minimālisma sudraba auskari ir izgatavoti no īsta 925 sterliņu sudraba un to sakausējums satur vismaz 92,5% tīra sudraba.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas ir pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas pārbaudes birojā, atbilst 925 ES sudraba sudraba un visiem standartiem. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs mirklis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas līdz rotaslietas turēšanai rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums.</p> <p>Stilīgs, īsts sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Laiad hõbesõrmused naistele</p> <p>Laiad hõbesõrmused on valmistatud ehtsast 925 sterlinghõbedast. Minimalistlikud kõrvarõngad on läbimõõduga 15 mm ja laiusega 6 mm. Lihtsad, kuid stiilsed ja atraktiivsed kõrvarõngad, mille pind on kaetud roodiumiga ja hoolikalt poleeritud. See on üks neist aksessuaaridest, millest te ei taha lahku minna ja mida kannate iga päev. Laiad hõbedased sõrmused kaaluvad lausa 4,0 g. Neid on suurepärane kanda, need istuvad kindlalt kõrvas ja on väga mugavad.</p> <p>Ehete sobivus</p> <p>Kahe või enama ühesuguse või sarnase disainiga ehte kokkusobivus on väga pilkupüüdev, nii et teid kindlasti märgatakse. Ja stiilsed ja kaasaegsed aksessuaarid täiustavad täiuslikult naise pilti ning lisavad täiendavat elegantsi ja võlu. Kõige tähtsam on see, et need laiad hõbedased rõngad oleksid nähtavad ja siis täidavad nad oma põhiülesannet - kaunistavad. Oma omaduste edasiseks täiustamiseks ja välimuse täiustamiseks soovitame need kõrvarõngad kombineerida meie kollektsiooni sarnase disainiga reguleeritavate rõngastega.</p> <p>Hõbe</p> <p>Hõbe on kaetud plaatinarühma metalliga - roodiumiga, mis mitte ainult ei kaitse kulumise ja oksüdatsiooniprotsesside eest, vaid annab sellele ka erilise sära ja läike, nii et meie müüdavad ehted ei erine välimuselt valgest kullast. Garanteerime, et need minimalistlikud hõbekõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja nende sulam sisaldab vähemalt 92,5% puhast hõbedat.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõik meie müüdavad ehted on testitud ja testitud Leedu testimisbüroos, vastavad 925 EL ehtehõbeda standarditele. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus.</p> <p>Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka iseendale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Leveät hopeasormukset naisille</p> <p>Leveät hopeasormukset on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta. Minimalistiset korvakorut ovat halkaisijaltaan 15 mm ja leveydeltään 6 mm. Yksinkertaiset, mutta tyylikkäät ja viehättävät korvakorut, joiden pinta on päällystetty rodiumilla ja kiillotettu huolellisesti. Tämä on yksi niistä lisävarusteista, joista et halua erota ja jota käytät joka päivä. Leveät hopeasormukset painavat jopa 4,0 g. Niitä on hyvä käyttää, ne istuvat tiukasti korvaan ja ovat erittäin mukavia.</p> <p>Korujen yhteensopivuus</p> <p>Kahden tai useamman saman tai samankaltaisen korun yhteensopivuus on erittäin silmiinpistävää, joten sinut huomataan varmasti. Ja tyylikkäät ja modernit asusteet täydentävät täydellisesti naisen imagoa ja lisäävät eleganssia ja charmia. Tärkeintä on, että nämä leveät hopearenkaat ovat näkyvissä, ja sitten ne täyttävät päätehtävänsä - koristelun. Ominaisuuksien parantamiseksi ja ulkonäön parantamiseksi suosittelemme yhdistämään nämä korvakorut kokoelmamme samantyyppisiin säädettäviin sormuksiin.</p> <p>Hopea</p> <p>Hopea on päällystetty platinaryhmän metallilla - Rodiumilla, joka ei vain suojaa kulumiselta ja hapettumisprosesseilta, vaan antaa sille myös erityistä kiiltoa ja kiiltoa, joten myymämme korut eivät eroa ulkonäöltään valkokultaisista. Takaamme, että nämä minimalistiset hopeakorvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja niiden seos sisältää vähintään 92,5 % puhdasta hopeaa.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan tarkastusvirastossa, ne täyttävät 925 EU:n sterlinghopeastandardit. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme tekemään joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi miellyttävä kokemus sinulle.</p> <p>Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja ei vain toiselle, vaan myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/49/49737749/sidabriniai-auskariukai-moterims-e339-2645c_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/49/49737749/sidabriniai-auskariukai-moterims-e339-7d1f8-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/49/49737749/sidabriniai-auskariukai-moterims-e339-83bf6-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/49/49737749/sidabriniai-auskariukai-moterims-e339-a7ac0-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/49/49737749/sidabriniai-auskariukai-moterims-e339-abc61-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/49/49737749/sidabriniai-auskariukai-moterims-e339-7fc0d-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/49/49737749/sidabriniai-auskariukai-moterims-e339-657e7-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/49/49737749/sidabriniai-auskariukai-moterims-e339-2335b-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700877]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700877]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700877]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Asimetriniai sidabriniai auskarai moterims E332]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Asimetriniai sidabriniai auskarai moterims E332]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Asimetriski sudraba auskari sievietēm E332]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Asümmeetrilised hõbekõrvarõngad naistele E332]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten epäsymmetriset hopeakorvakorut E332]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Sidabriniai auskarai su cirkoniu „Žvaigždutės</p>
<p>Tai asimetriniai auskarai su cirkoniu pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Vienas auskariukas yra tik nedidėlė 10mm skersmens žvaigždutė, o kitas, didesnis ir puošnus auskaras veriasi į dvi ausytės skylutes. 12mm nedidelė rinkutė su kabančia žvaigždute į vieną ausies skylę, o žvaigždutė į kitą. Nuo žvaigždutės dar tęsiasi 50mm ilgio kabanti grandinėle su smulkiomis žvaigždutėmis. Puikiai tiks moterims, norinčioms išsiskirti iš minios ir turinčioms savitą stilių, atrodysite išskirtinai ir žavingai.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingas ir modernus aksesuaras tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomo šarmo. Svarbiausia, kad šie sidabriniai auskarai su cirkoniu būtų matomi, o tada jie atliks pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame juos derinti su panašaus dizaino kaklo papuošalu (N260).</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso. Mes garantuojame, kad šie asimetriniai auskarai su cirkoniu yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir jų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % gryno sidabro.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Sidabriniai auskarai su cirkoniu „Žvaigždutės</p>
<p>Tai asimetriniai auskarai su cirkoniu pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Vienas auskariukas yra tik nedidėlė 10mm skersmens žvaigždutė, o kitas, didesnis ir puošnus auskaras veriasi į dvi ausytės skylutes. 12mm nedidelė rinkutė su kabančia žvaigždute į vieną ausies skylę, o žvaigždutė į kitą. Nuo žvaigždutės dar tęsiasi 50mm ilgio kabanti grandinėle su smulkiomis žvaigždutėmis. Puikiai tiks moterims, norinčioms išsiskirti iš minios ir turinčioms savitą stilių, atrodysite išskirtinai ir žavingai.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingas ir modernus aksesuaras tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomo šarmo. Svarbiausia, kad šie sidabriniai auskarai su cirkoniu būtų matomi, o tada jie atliks pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame juos derinti su panašaus dizaino kaklo papuošalu (N260).</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso. Mes garantuojame, kad šie asimetriniai auskarai su cirkoniu yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir jų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % gryno sidabro.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Sudraba auskari ar cirkoniju "Zvaigznītes"</p> <p>Šie ir asimetriski auskari ar cirkoniju, kas izgatavoti no īsta 925 sterliņu sudraba. Viens auskars ir tikai maza 10 mm diametra zvaigzne, bet otrs, lielāks un greznāks auskars caurdur divus caurumus ausī. 12 mm mazs gredzens ar piekārtu zvaigzni nonāk vienā auss atverē, bet zvaigzne - otrā. No zvaigznes turpinās 50mm gara piekārta ķēde ar mazām zvaigznītēm. Lieliski piemērota sievietēm, kuras vēlas izcelties no pūļa un kurām ir savdabīgs stils, tu izskatīsies unikāli un burvīgi.</p> <p>Rotaslietu saderība</p> <p>Stilīgs un moderns aksesuārs lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildus šarmu. Pats galvenais, lai šie sudraba auskari ar cirkoniju būtu redzami, un tad tie pildīs savu galveno uzdevumu - Lai izceltu jūsu vaibstus un uzlabotu izskatu, iesakām tos kombinēt ar līdzīga dizaina kaklarotu (N260).</p> <p>Sudrabs</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar platīna grupas metālu - Rodiju, kas ne tikai nodrošina nodilumu, bet arī aizsargā to pret nodilumu un aizsardzību. spīdums, tāpēc mūsu pārdotās rotas vizuāli, pēc izskata neatšķiras no baltā zelta. Mēs garantējam, ka šie asimetriskie auskari ar cirkoniju ir izgatavoti no īsta 925 sterliņu sudraba un to sakausējums satur vismaz 92,5% tīra sudraba.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas ir pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas pārbaudes birojā, atbilst 925 sudraba un ES sterlingu standartam. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs mirklis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas līdz rotaslietas turēšanai rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums.</p> <p>Stilīgs, īsts sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tsirkooniumiga hõbekõrvarõngad "Tähed"</p> <p>Need on asümmeetrilised tsirkooniumiga kõrvarõngad, mis on valmistatud ehtsast 925 hõbedast. Üks kõrvarõngas on kõigest väike 10mm läbimõõduga täht ning teine, suurem ja uhkem kõrvarõngas torkab kõrva kaks auku. 12mm väike sõrmus koos rippuva tähega läheb ühte kõrvaauku ja täht teise. Tähest jätkub 50mm pikkune väikeste tähtedega rippkett. Ideaalne naistele, kes soovivad eristuda rahvahulgast ja omada ainulaadset stiili, näete omanäoline ja võluv välja.</p> <p>Ehete sobivus</p> <p>Stiilne ja kaasaegne aksessuaar täiendab suurepäraselt naise kuvandit ja annab lisasarmi. Kõige tähtsam on see, et need hõbedast tsirkooniumiga kõrvarõngad on nähtaval ja siis täidavad nad oma põhiülesannet - Teie näojoonte täiustamiseks ja välimuse täiustamiseks soovitame neid kombineerida sarnase disainiga kaelakeega (N260).</p> <p>Hõbe</p> <p>Hõbe on kaetud plaatinarühma metalliga - roodiumiga, mis mitte ainult kaitseb kulumise, vaid ka kulumise eest, vaid ka kaitseb seda. läige, nii et meie müüdavad ehted visuaalselt, välimuselt ei erine valgest kullast. Garanteerime, et need asümmeetrilised tsirkooniumoksiidiga kõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 sterlinghõbedast ja nende sulam sisaldab vähemalt 92,5% puhast hõbedat.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõik meie müüdavad ehted on testitud ja testitud Leedu Assay Office'is, vastavad hõbeda ja 925 naelsterlingi standarditele. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus.</p> <p>Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka iseendale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Hopeakorvakorut, joissa on zirkoniumia "tähdet"</p> <p>Nämä ovat epäsymmetrisiä zirkoniumkorvakoruja, jotka on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta. Toinen korvakoru on vain pieni halkaisijaltaan 10 mm tähti, ja toinen, suurempi ja koristeellisempi korvakoru puhkaisee kaksi reikää korvaan. 12 mm:n pieni rengas, jossa on riippuva tähti, menee toiseen korvareikään ja tähti toiseen. Tähdestä jatkuu 50mm pitkä riippuketju pienillä tähdillä. Täydellinen naisille, jotka haluavat erottua joukosta ja joilla on ainutlaatuinen tyyli, näytät ainutlaatuiselta ja viehättävältä.</p> <p>Korujen yhteensopivuus</p> <p>Tyylikäs ja moderni asuste täydentää täydellisesti naisen imagoa ja antaa lisää viehätysvoimaa. Tärkeintä on, että nämä hopeiset zirkoniumia sisältävät korvakorut ovat näkyvissä, ja sitten ne täyttävät päätehtävänsä - Ominaisuuksien parantamiseksi ja ulkonäön parantamiseksi suosittelemme yhdistämään ne samantyyppiseen kaulakoruun (N260).</p> <p>Hopea</p> <p>Hopea on päällystetty platinaryhmän metallilla - rodiumilla, joka ei ainoastaan suojaa kulumiselta, vaan myös suojaa sitä kulumiselta. kiiltoa, joten myymämme korut visuaalisesti, ulkonäöltään eivät eroa valkokultaisista. Takaamme, että nämä epäsymmetriset zirkonialla varustetut korvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja niiden seos sisältää vähintään 92,5 % puhdasta hopeaa.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan tarkastusvirastossa, ja ne täyttävät hopeakorujen 925 standardien kaikki sterlingit. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme tekemään joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi miellyttävä kokemus sinulle.</p> <p>Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja ei vain toiselle, vaan myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/54/49737754/asimetriniai-sidabriniai-auskarai-moterims-e332-ad8b4_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/54/49737754/asimetriniai-sidabriniai-auskarai-moterims-e332-0dfbf-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/54/49737754/asimetriniai-sidabriniai-auskarai-moterims-e332-eb16e-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/54/49737754/asimetriniai-sidabriniai-auskarai-moterims-e332-f948d-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/54/49737754/asimetriniai-sidabriniai-auskarai-moterims-e332-ff37b-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/54/49737754/asimetriniai-sidabriniai-auskarai-moterims-e332-59dff-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/54/49737754/asimetriniai-sidabriniai-auskarai-moterims-e332-367a0-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/497/377/54/49737754/asimetriniai-sidabriniai-auskarai-moterims-e332-9b146-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700884]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700884]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700884]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sidabriniai auskarai su mėlynu opalu E163]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Sidabriniai auskarai su mėlynu opalu E163]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sudraba auskari ar zilu opālu E163]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Hõbedased kõrvarõngad sinise opaaliga E163]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Hopeiset korvakorut sinisellä opaalilla E163]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Auskarai su mėlynu opalu iš sidabro</p>
<p>Sidabriniai 925 prabos auskarai su mėlynu opalu, kuris turi labai gilią švytinčių vaivorykštės spalvų paletę. Auskariukai yra inkrustuoti ir smulkiais aukščiausios klasės balto cirkonio kristalais. Jie išdėstyti ratu aplink pagrindinį mėlyno opalo akmenį. Opalas tai vilties ir kūrybingumo simbolis, siejamas su naujovėmis ir pasikeitimais. Šie auskarai su mėlynu opalu gali buti derinami su tokio pačio dizaino žiedeliu ir pakabuku ant kaklo. Auskariukai yra 13mm aukščio, 10mm pločio, o bendras jų svoris 2.5 g.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šie auskarai su mėlynu opalu, būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su mūsų siūlomais sidabriniais kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras ir Opalas</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu - Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>OPALAS tai akmuo pasižymintis išskirtiniu spalvų žaismingumu. Šis akmuo savyje gali talpinti neįtikėtinai daug ryškiai švytinčių, vaivorykštės spalvų, todėl senovėje opalą laikė itin vertingu ir galingu akmeniu. Yra manoma, kad šis akmuo sustiprina žmogaus asmeninius bruožus, kurie didina pasitikėjimą savimi, savigarbą, padeda suvokti savo potencialą. Auskaruose esantis akmuo yra dirbtinis, tačiau atitinka visas mėlyno opalo fizikines savybės.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Auskarai su mėlynu opalu iš sidabro</p>
<p>Sidabriniai 925 prabos auskarai su mėlynu opalu, kuris turi labai gilią švytinčių vaivorykštės spalvų paletę. Auskariukai yra inkrustuoti ir smulkiais aukščiausios klasės balto cirkonio kristalais. Jie išdėstyti ratu aplink pagrindinį mėlyno opalo akmenį. Opalas tai vilties ir kūrybingumo simbolis, siejamas su naujovėmis ir pasikeitimais. Šie auskarai su mėlynu opalu gali buti derinami su tokio pačio dizaino žiedeliu ir pakabuku ant kaklo. Auskariukai yra 13mm aukščio, 10mm pločio, o bendras jų svoris 2.5 g.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šie auskarai su mėlynu opalu, būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su mūsų siūlomais sidabriniais kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras ir Opalas</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu - Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>OPALAS tai akmuo pasižymintis išskirtiniu spalvų žaismingumu. Šis akmuo savyje gali talpinti neįtikėtinai daug ryškiai švytinčių, vaivorykštės spalvų, todėl senovėje opalą laikė itin vertingu ir galingu akmeniu. Yra manoma, kad šis akmuo sustiprina žmogaus asmeninius bruožus, kurie didina pasitikėjimą savimi, savigarbą, padeda suvokti savo potencialą. Auskaruose esantis akmuo yra dirbtinis, tačiau atitinka visas mėlyno opalo fizikines savybės.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Auskari ar zilu opālu no sudraba</p> <p>925 sudraba auskari ar zilu opālu, kam ir ļoti dziļa kvēlojošu varavīksnes krāsu palete. Auskari ir arī inkrustēti ar smalkiem, kvalitatīviem baltiem cirkona kristāliem. Tie ir izkārtoti aplī ap galveno zilo opāla akmeni. Opāls ir cerības un radošuma simbols, kas saistīts ar inovācijām un pārmaiņām. Šos auskarus ar zilu opālu var kombinēt ar tāda paša dizaina gredzenu un kaklarotu. Auskari ir 13 mm augsti, 10 mm plati, un to kopējais svars ir 2,5 g.</p> <p>Rotaslietu saderība</p> <p>Stilīgi un moderni auskari lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildu eleganci un šarmu. Pats galvenais, lai šie auskari ar zilu opālu ir redzami, un tad tie pildīs savu galveno uzdevumu – izrotāt. Lai vēl vairāk uzlabotu savas sievišķīgās iezīmes un uzlabotu savu izskatu, mēs iesakām šos auskarus apvienot ar mūsu sudraba kaklarotām. Divu vai vairāku rotu saderība ir pievilcīgāka, tāpēc noteikti tiksi pamanīts un saņemsi komplimentus.</p> <p>Sudrabs un opāls</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar platīna grupas metālu – rodiju, kas ne tikai pasargā no nodiluma un oksidēšanās procesiem, bet arī piešķir tai izskatu, tāpēc mēs pārdodam īpašu spīdumu un interjeru. baltā zelta rotaslietas. Mēs garantējam, ka šie auskari ir izgatavoti no īsta 925 sudraba. Juvelierizstrādājumu sakausējums satur vismaz 92,5% šī dārgmetāla.</p> <p>OPĀLS ir akmens, kam raksturīga izcila krāsu spēle. Šis akmens var saturēt neticami daudz koši mirdzošu, varavīksnes krāsu, tāpēc senatnē opāls tika uzskatīts par ārkārtīgi vērtīgu un spēcīgu akmeni. Tiek uzskatīts, ka šis akmens stiprina cilvēkā personiskās īpašības, kas vairo pašapziņu, pašcieņu, palīdz realizēt savu potenciālu. Akmens auskaros ir mākslīgs, bet atbilst visām zilā opāla fizikālajām īpašībām.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas ir pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas Analīzes birojā, atbilst 925 smalkuma un visiem ES juvelierizstrādājumu standartiem. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs mirklis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas līdz rotaslietas turēšanai rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums.</p> <p>Stilīgs, īsts sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Hõbedast sinise opaaliga kõrvarõngad</p> <p>925 hõbedast kõrvarõngad sinise opaaliga, millel on väga sügav helendava vikerkaarevärvide palett. Kõrvarõngad on ka inkrusteeritud peente kvaliteetsete valgete tsirkoonkristallidega. Need on paigutatud ringikujuliselt ümber peamise sinise opaalkivi. Opaal on lootuse ja loovuse sümbol, mis on seotud uuenduste ja muutustega. Neid sinise opaaliga kõrvarõngaid saab kombineerida sama disainiga sõrmuse ja kaelakeega. Kõrvarõngad on 13 mm kõrged, 10 mm laiad ja nende kogukaal on 2,5 g.</p> <p>Ehete sobivus</p> <p>Stiilsed ja kaasaegsed kõrvarõngad täiendavad täiuslikult naise kuvandit ning lisavad elegantsi ja võlu. Kõige tähtsam on see, et need sinise opaaliga kõrvarõngad oleksid nähtavad ja siis täidavad nad oma põhiülesande - kaunistavad. Oma naiselike omaduste ja välimuse täiustamiseks soovitame need kõrvarõngad kombineerida meie hõbedast kaelakeedega. Kahe või enama ehte kokkusobivus on pilkupüüdvam, nii et teid kindlasti märgatakse ja saate komplimente.</p> <p>Hõbe ja opaal</p> <p>Hõbe on kaetud plaatinarühma metalliga - roodium, mis mitte ainult ei kaitse kulumise ja oksüdatsiooniprotsesside eest, vaid annab sellele ka välimuse. valgest kullast ehted. Garanteerime, et need kõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 hõbedast. Ehete sulam sisaldab vähemalt 92,5% seda väärismetalli.</p> <p>OPAL on kivi, mida iseloomustab erakordne värvide mäng. See kivi võib sisaldada uskumatult palju eredalt helendavaid vikerkaarevärve, mistõttu peeti iidsetel aegadel opaali äärmiselt väärtuslikuks ja võimsaks kiviks. Arvatakse, et see kivi tugevdab inimese isikuomadusi, mis tõstavad enesekindlust, enesehinnangut ja aitavad realiseerida oma potentsiaali. Kõrvarõngastes olev kivi on tehislik, kuid vastab kõigile sinise opaali füüsikalistele omadustele.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõik meie müüdavad ehted on testitud ja testitud Leedu testimisbüroos, vastavad 925 peensusele ja kõigile EL ehtestandarditele. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus.</p> <p>Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka iseendale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Hopeasta tehdyt sinisen opaalin korvakorut</p> <p>925 sterlinghopeakorvakorut sinisellä opaalilla, jossa on erittäin syvä paletti hehkuvia sateenkaaren värejä. Korvakorut on myös upotettu hienoilla, laadukkailla valkoisilla zirkonikiteillä. Ne on järjestetty ympyrään pääasiallisen sinisen opaalikiven ympärille. Opaali on toivon ja luovuuden symboli, joka liittyy innovaatioon ja muutokseen. Nämä sinisellä opaalilla varustetut korvakorut voidaan yhdistää sormuksen ja kaulakorun kanssa. Korvakorut ovat 13 mm korkeita, 10 mm leveitä ja niiden kokonaispaino on 2,5 g.</p> <p>Yhteensopivuus korujen kanssa</p> <p>Tyylikkäät ja modernit korvakorut täydentävät täydellisesti naisen imagoa ja lisäävät eleganssia ja charmia. Tärkeintä on, että nämä sinisellä opaalilla varustetut korvakorut ovat näkyvissä, ja sitten ne täyttävät päätehtävänsä - koristelun. Suosittelemme yhdistämään nämä korvakorut hopeakaulakoruihimme, jotta voit parantaa naisellisia piirteitäsi ja parantaa ulkonäköäsi. Kahden tai useamman korun yhteensopivuus on silmiinpistävämpi, joten tulet varmasti huomioiduksi ja saat kehuja.</p> <p>Hopea ja opaali</p> <p>Hopea on päällystetty platinaryhmän metallilla - Rodiumilla, joka ei ainoastaan suojaa kulumiselta ja hapettumisprosesseilta, vaan antaa sille myös ulkonäön, joten myymme erilaista visuaalista kiiltoa ja korua. valkokultaisia koruja. Takaamme, että nämä korvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta. Koruseos sisältää vähintään 92,5 % tätä jalometallia.</p> <p>OPAL on kivi, jolle on ominaista poikkeuksellinen värien leikki. Tämä kivi voi sisältää uskomattoman määrän kirkkaasti hehkuvia, sateenkaaren värejä, minkä vuoksi opaalia pidettiin muinaisina aikoina erittäin arvokkaana ja voimakkaana kivinä. Uskotaan, että tämä kivi vahvistaa henkilön henkilökohtaisia piirteitä, jotka lisäävät itseluottamusta, itsetuntoa ja auttavat heitä toteuttamaan potentiaalinsa. Korvakoruissa oleva kivi on keinotekoinen, mutta täyttää kaikki sinisen opaalin fysikaaliset ominaisuudet.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan analyysitoimistossa, ne täyttävät 925 hienouden ja kaikki EU:n korustandardit. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme tekemään joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi miellyttävä kokemus sinulle.</p> <p>Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja ei vain toiselle, vaan myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/431/98/66043198/sidabriniai-auskarai-su-melynu-opalu-e163-357e3-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/431/98/66043198/sidabriniai-auskarai-su-melynu-opalu-e163-1b5fb-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/431/98/66043198/sidabriniai-auskarai-su-melynu-opalu-e163-4c517-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/431/98/66043198/sidabriniai-auskarai-su-melynu-opalu-e163-70995-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/431/98/66043198/sidabriniai-auskarai-su-melynu-opalu-e163-f66aa-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700891]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700891]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700891]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Paauksuotas kremzlės auskaras ES411]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Paauksuotas kremzlės auskaras ES411]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Apzeltīts skrimšļa auskars ES411]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kullatud kõhrest kõrvarõngas ES411]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kullattu rustokorvakoru ES411]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Paauksuotas kremzlės auskaras iš sidabro</p>
<p>Paauksuotas kremzlės auskaras yra pagamintas iš tikro sidabro ir padengtas geltonu auksu. Užspaudžiamas, 11mm skersmens ir 8mm pločio, paauksuotas kremzlės auskaras puikus pasirinkimas neprasivėrusioms ausų. Minimalistinis dizainas ir geltono aukso spindesys nepaliks abejingų, atrodysite išskirtinai ir žavingai. Dviejų, platėjančiai besiskiriančių vijų dizainas prideda unikalumo ir modernumo prieskonio šiam nuostabiam aksesuarui.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šis paauksuotas kremzlės auskaras, būtų matomas, o tada jis atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šį kremzlės auskarą derinti su kitais sidabriniais auskarais, kuriuos rasite mūsų svetainėje Sidabra Jewelry. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas geltonu auksu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio. Būtent todėl, mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo auksinių dirbinių. Mes garantuojame, kad šis kremzlės auskaras yra pagamintas iš tikro 925 prabos sidabro ir gaminio lydinyje, jo yra ne mažiau kaip 92.5 %.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Paauksuotas kremzlės auskaras iš sidabro</p>
<p>Paauksuotas kremzlės auskaras yra pagamintas iš tikro sidabro ir padengtas geltonu auksu. Užspaudžiamas, 11mm skersmens ir 8mm pločio, paauksuotas kremzlės auskaras puikus pasirinkimas neprasivėrusioms ausų. Minimalistinis dizainas ir geltono aukso spindesys nepaliks abejingų, atrodysite išskirtinai ir žavingai. Dviejų, platėjančiai besiskiriančių vijų dizainas prideda unikalumo ir modernumo prieskonio šiam nuostabiam aksesuarui.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šis paauksuotas kremzlės auskaras, būtų matomas, o tada jis atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šį kremzlės auskarą derinti su kitais sidabriniais auskarais, kuriuos rasite mūsų svetainėje Sidabra Jewelry. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas geltonu auksu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio. Būtent todėl, mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo auksinių dirbinių. Mes garantuojame, kad šis kremzlės auskaras yra pagamintas iš tikro 925 prabos sidabro ir gaminio lydinyje, jo yra ne mažiau kaip 92.5 %.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Apzeltīts skrimšļa auskars no sudraba</p> <p>Apzeltīts skrimšļa auskars ir izgatavots no īsta sudraba un pārklāts ar dzelteno zeltu. Šis apzeltītais, 11 mm diametra un 8 mm plats, piespraužams skrimšļa auskars ir lieliska izvēle nedurtām ausīm. Minimālistiskais dizains un dzeltenā zelta spīdums neatstās vienaldzīgus, izskatīsies ekskluzīvi un burvīgi. Divu, paplašinošu šķipsnu dizains piešķir šim brīnišķīgajam aksesuāram unikalitātes un mūsdienīguma pieskārienu.</p> <p>Rotaslietu saderība</p> <p>Stilīgi un moderni auskari lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildu eleganci un šarmu. Pats galvenais, lai šis apzeltītais skrimšļa auskars būtu redzams, un tad tas pildīs savu galveno uzdevumu – rotās. Lai vēl vairāk uzlabotu savas sievišķīgās īpašības un uzlabotu savu izskatu, mēs iesakām apvienot šo skrimšļa auskaru ar citiem sudraba auskariem, kurus varat atrast mūsu vietnē Sidabra Jewelry. Divu vai vairāku rotaslietu savietojamība ir pievilcīgāka, tāpēc noteikti tiksi pamanīts un saņemsi komplimentus.</p> <p>Sudrabs</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar dzelteno zeltu, kas ne tikai aizsargā pret nodilumu un oksidēšanos, bet arī piešķir tam īpašu spīdumu un spīdumu. Tieši tāpēc mūsu pārdotās rotas vizuāli, pēc izskata ne ar ko neatšķiras no zelta rotām. Mēs garantējam, ka šis skrimšļa auskars ir izgatavots no īsta 925 sterliņu sudraba un izstrādājums satur vismaz 92,5% sudraba.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas ir pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas pārbaudes birojā, atbilst 925 sterliņu sudraba un visiem ES juvelierizstrādājumu standartiem. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs mirklis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas līdz rotaslietas turēšanai rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums.</p> <p>Stilīgs, īsts sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Hõbedast kullatud kõhrekõrvarõngas</p> <p>Kullatud kõhrekõrvarõngas on valmistatud ehtsast hõbedast ja kaetud kollase kullaga. See kullatud, 11 mm läbimõõduga ja 8 mm laiune klambriga kõhrkõrvarõngas on suurepärane valik augustamata kõrvadele. Minimalistlik disain ja kollase kulla sära ei jäta kedagi ükskõikseks, näed välja eksklusiivne ja võluv. Kahe laieneva lõnga disain lisab sellele imelisele aksessuaarile unikaalsust ja modernsust.</p> <p>Ehete sobivus</p> <p>Stiilsed ja moodsad kõrvarõngad täiendavad täiuslikult naise kuvandit ning lisavad elegantsi ja võlu. Kõige tähtsam on see, et see kullatud kõhrekõrvarõngas on nähtaval ja siis täidab see oma põhiülesannet - kaunistab. Et oma naiselikke jooni veelgi täiustada ja välimust täiustada, soovitame seda kõhrekõrvarõngast kombineerida teiste hõbekõrvarõngastega, mille leiate meie kodulehelt Sidabra Jewelry. Kahe või enama ehte kokkusobivus on pilkupüüdvam, nii et teid kindlasti märgatakse ja saate komplimente.</p> <p>Hõbe</p> <p>Hõbe on kaetud kollase kullaga, mis mitte ainult ei kaitse kulumise ja oksüdeerumise eest, vaid annab sellele ka erilise sära ja läike. Seetõttu ei erine meie poolt müüdavad ehted visuaalselt, välimuselt kuldehtest. Garanteerime, et see kõhrekõrvarõngas on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja toode sisaldab vähemalt 92,5% hõbedat.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõik meie müüdavad ehted on testitud ja testitud Leedu testimisbüroos, vastavad 925 hõbedale ja kõikidele EL ehete standarditele. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus.</p> <p>Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka iseendale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Kullattu rustokorvakoru hopeasta</p> <p>Kullattu rustokorvakoru on valmistettu aidosta hopeasta ja päällystetty keltakullalla. Tämä kullattu, halkaisijaltaan 11 mm ja 8 mm leveä kiinnitettävä rustokorvakoru on loistava valinta lävistämättömiin korviin. Minimalistinen muotoilu ja keltakultan kiilto eivät jätä ketään välinpitämättömäksi, näytät eksklusiiviselta ja viehättävältä. Kahden levenevän säikeen muotoilu lisää ripauksen ainutlaatuisuutta ja nykyaikaisuutta tähän upeaan asusteeseen.</p> <p>Yhteensopivuus korujen kanssa</p> <p>Tyylikkäät ja modernit korvakorut täydentävät täydellisesti naisen imagoa ja lisäävät eleganssia ja charmia. Tärkeintä on, että tämä kullattu rustokorvakoru on näkyvissä, ja sitten se täyttää päätehtävänsä - koristella. Parantaaksesi entisestään naisellisia piirteitäsi ja parantaaksesi ulkonäköäsi suosittelemme yhdistämään tämän rustokorvakorun muihin hopeakoruihin, jotka löydät Sidabra Jewelry -sivustoltamme. Kahden tai useamman korun yhteensopivuus on silmiinpistävämpi, joten tulet varmasti huomioiduksi ja saat kehuja.</p> <p>Hopea</p> <p>Hopea on päällystetty keltakullalla, joka ei vain suojaa kulumiselta ja hapettumiselta, vaan antaa sille myös erityistä kiiltoa ja kiiltoa. Siksi myymämme korut visuaalisesti, ulkonäöltään eivät eroa kultakoruista. Takaamme, että tämä rustokorvakoru on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja tuote sisältää vähintään 92,5 % hopeaa.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan tarkastusvirastossa, ja ne täyttävät 925 sterlinghopeaa ja kaikkia EU:n korustandardeja. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme tekemään joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi miellyttävä kokemus sinulle.</p> <p>Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja ei vain toiselle, vaan myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/433/38/66043338/paauksuotas-kremzles-auskaras-es411-6bed0-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/433/38/66043338/sidabriniai-auskarai-moterims-425ec_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/433/38/66043338/paauksuotas-kremzles-auskaras-es411-5cd52-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/433/38/66043338/paauksuotas-kremzles-auskaras-es411-2b4c5-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/433/38/66043338/paauksuotas-kremzles-auskaras-es411-1f720-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/433/38/66043338/paauksuotas-kremzles-auskaras-es411-cb405-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/433/38/66043338/paauksuotas-kremzles-auskaras-es411-70b63-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/433/38/66043338/paauksuotas-kremzles-auskaras-es411-b5957-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700907]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700907]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700907]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Auskarai su sultanitu Širdis E424]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Auskarai su sultanitu Širdis E424]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Auskari ar sultanīta sirdi E424]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Sultaniidist südamega kõrvarõngad E424]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Korvakorut sultaniittisydän E424]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Sidabriniai auskarai su sultanitu Širdis</p>
<p>Žėrintys sidabriniai auskarai su sultanitu Širdis yra papuošti smulkiais balto cirkonio kristalais ir širdelės formos Sultanito akmeniu. Sultanitas tai spalvą keičiantis akmuo ir priklausomai nuo apšvietimo jis gali turėti įvairių atspalvių žalią, rudą arba rausvą spalvą. Nuostabaus grožio auskarai su ypatingų savybių kristalu yra 28mm ilgio, 13mm pločio, o bendras jų svoris net 4.1 g. Jeigu ieškote išskirtinės detalės papildančios Jūsų stilių, sidabriniai auskarai su sultanitu Širdis - yra tai ko Jums reikia. Saulėtą ar apsiniaukusią dieną, viduje ar lauke, parduotovėje ar svečiuose spindėsite vis kitomis spalvomis.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai su sultanitu Širdis tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos. Svarbiausia, kad šie auskarai su sultanitu Širdis, būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su tokio pačio dizaino žiedeliu ir pakabuku. Tokiu būdu, susikursite nepakartojamo grožio, derantį papuošalų rinkinį, kuris jus puoš bet kokia proga. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras ir sultanitas</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu - Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>Sultanitas juvelyrikoje labai populiarus, jį atranda vis daugiau ir daugiau moterų. Dar kitaip, jis vadinamas “turkišku akmeniu” arba diaspora. Išskirtinis jo bruožas yra tas, kad priklausomai nuo apšvietimo, akmuo keičia spalvą. Jis gali būti žalias, turėti skirtingus rudos spalvos atspalvius arba rausvą neprinokusios avietės spalvą. Savo sugebėjimu keisti spalvas, kaip chameleonas, šis akmuo pranoksta net aleksandritą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Sidabriniai auskarai su sultanitu Širdis</p>
<p>Žėrintys sidabriniai auskarai su sultanitu Širdis yra papuošti smulkiais balto cirkonio kristalais ir širdelės formos Sultanito akmeniu. Sultanitas tai spalvą keičiantis akmuo ir priklausomai nuo apšvietimo jis gali turėti įvairių atspalvių žalią, rudą arba rausvą spalvą. Nuostabaus grožio auskarai su ypatingų savybių kristalu yra 28mm ilgio, 13mm pločio, o bendras jų svoris net 4.1 g. Jeigu ieškote išskirtinės detalės papildančios Jūsų stilių, sidabriniai auskarai su sultanitu Širdis - yra tai ko Jums reikia. Saulėtą ar apsiniaukusią dieną, viduje ar lauke, parduotovėje ar svečiuose spindėsite vis kitomis spalvomis.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai su sultanitu Širdis tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos. Svarbiausia, kad šie auskarai su sultanitu Širdis, būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su tokio pačio dizaino žiedeliu ir pakabuku. Tokiu būdu, susikursite nepakartojamo grožio, derantį papuošalų rinkinį, kuris jus puoš bet kokia proga. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras ir sultanitas</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu - Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>Sultanitas juvelyrikoje labai populiarus, jį atranda vis daugiau ir daugiau moterų. Dar kitaip, jis vadinamas “turkišku akmeniu” arba diaspora. Išskirtinis jo bruožas yra tas, kad priklausomai nuo apšvietimo, akmuo keičia spalvą. Jis gali būti žalias, turėti skirtingus rudos spalvos atspalvius arba rausvą neprinokusios avietės spalvą. Savo sugebėjimu keisti spalvas, kaip chameleonas, šis akmuo pranoksta net aleksandritą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Sudraba auskari ar sultanīta sirsniņu</p> <p>Mirdzoši sudraba auskari ar sultanīta sirsniņu ir dekorēti ar maziem baltiem cirkona kristāliem un sirds formas sultanīta akmeni. Sultanīts ir krāsains akmens, un atkarībā no apgaismojuma tam var būt dažādi zaļi, brūni vai rozā toņi. Šie skaisti izstrādātie auskari ar īpašu īpašību kristālu ir 28 mm gari, 13 mm plati, un to kopējais svars ir 4,1 g. Ja meklējat unikālu detaļu, kas papildinātu savu stilu, sudraba auskari ar sultanīta sirdi ir tas, kas jums nepieciešams. Saulainā vai mākoņainā dienā, iekštelpās vai ārā, veikalā vai ballītē, tu mirdzēsi dažādās krāsās.</p> <p>Rotaslietu saderība</p> <p>Stilīgi un moderni auskari ar sultanīta Sirsniņu lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildus eleganci. Pats galvenais, lai šie auskari ar sultanīta Sirdi būtu redzami, un tad tie pildīs savu galveno uzdevumu – izrotāt. Lai vēl vairāk izceltu savas sievišķīgās iezīmes un akcentētu savu izskatu, iesakām šos auskarus apvienot ar tāda paša dizaina gredzenu un kulonu. Tādā veidā jūs izveidosiet neatkārtojami skaistu, pieskaņotu rotaslietu komplektu, kas jūs izgreznos jebkurā gadījumā. Divu vai vairāku rotu saderība ir pievilcīgāka, tāpēc noteikti tiksi pamanīts un saņemsi komplimentus.</p> <p>Sudrabs un sultanīts</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar platīna grupas metālu – Rodiju, kas ne tikai pasargā no nodiluma un oksidēšanās procesiem, bet arī piešķir tai atšķirīgu izskatu, tāpēc mēs pārdodam luvelierizstrādājumu ar īpašu spīdumu un rotu. no baltā zelta rotaslietām. Mēs garantējam, ka šie auskari ir izgatavoti no īsta 925 sudraba. Juvelierizstrādājumu sakausējums satur vismaz 92,5% šī dārgmetāla.</p> <p>Sultanīts ir ļoti populārs rotaslietās, un arvien vairāk sieviešu to atklāj. Citā veidā to sauc par "turku akmeni" vai diasporu. Tā atšķirīgā iezīme ir tāda, ka atkarībā no apgaismojuma akmens maina krāsu. Tas var būt zaļš, ar dažādu brūnu nokrāsu vai negatavu aveņu rozā krāsu. Ar savu spēju mainīt krāsas kā hameleons šis akmens pārspēj pat aleksandrītu.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas ir pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas pārbaudes birojā, atbilst 925. smalkumam un visiem ES juvelierizstrādājumu standartiem. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs mirklis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas līdz rotaslietas turēšanai rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums.</p> <p>Stilīgs, īsts sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Sultaniidist südamega hõbekõrvarõngad</p> <p>Sultaniidist südamega säravad hõbekõrvarõngad on kaunistatud väikeste valgete tsirkoonkristallide ja südamekujulise sultaniitkiviga. Sultaniit on värvimuutev kivi ja olenevalt valgustusest võib sellel olla erinevaid rohelise, pruuni või roosa varjundeid. Need kaunilt valmistatud eriomaduste kristalliga kõrvarõngad on 28mm pikad, 13mm laiad ja nende kogukaal on 4,1g. Kui otsite unikaalset detaili, mis täiendaks oma stiili, on sultaniidist südamega hõbekõrvarõngad just need, mida vajate. Päikesepaistelisel või pilves päeval, toas või õues, poes või peol särad erinevates värvides.</p> <p>Ehete sobivus</p> <p>Stiilsed ja moodsad sultaniidisüdamega kõrvarõngad täiustavad täiuslikult naise kuvandit ja lisavad täiendavat elegantsi. Kõige tähtsam on see, et need sultaniitsüdamega kõrvarõngad oleksid nähtavad ja siis täidavad nad oma põhiülesannet - kaunistavad. Et oma naiselikke jooni veelgi täiustada ja välimust rõhutada, soovitame need kõrvarõngad kombineerida sama disainiga sõrmuse ja ripatsiga. Nii loote ainulaadselt kauni, kokkusobiva ehtekomplekti, mis kaunistab teid igal juhul. Kahe või enama ehte kokkusobivus on pilkupüüdvam, nii et teid kindlasti märgatakse ja saate komplimente.</p> <p>Hõbe ja sultaniit</p> <p>Hõbe on kaetud plaatinarühma metalliga - roodium, mis mitte ainult ei kaitse kulumise ja oksüdatsiooniprotsesside eest, vaid annab sellele ka välimuse, nii et me müüme erilise sära ja ehe. valgest kullast ehetest. Garanteerime, et need kõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 hõbedast. Ehetesulam sisaldab vähemalt 92,5% seda väärismetalli.</p> <p>Sultaniit on ehetes väga populaarne ja üha rohkem naisi avastab selle. Teisel viisil nimetatakse seda "türgi kiviks" või diasporaaks. Selle eripära on see, et sõltuvalt valgustusest muudab kivi värvi. See võib olla roheline, pruuni erineva varjundiga või küpse vaarika roosa. Oma võimega muuta värve nagu kameeleon ületab see kivi isegi aleksandriiti.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõiki meie müüdavaid ehteid testitakse ja analüüsitakse Leedu proovibüroos, need vastavad 925 peensusele ja kõigile EL ehtestandarditele. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus.</p> <p>Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka iseendale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Hopeakorvakorut sultaniittisydämellä</p> <p>Sultaniittisydämellä kiiltävät hopeiset korvakorut on koristeltu pienillä valkoisilla zirkonikiteillä ja sydämenmuotoisella sultaniittikivellä. Sultaniitti on väriä muuttava kivi ja valaistuksesta riippuen siinä voi olla erilaisia vihreän, ruskean tai vaaleanpunaisen sävyjä. Nämä kauniisti muotoillut korvakorut erikoisominaisuuksilla kristalleilla ovat 28 mm pitkiä, 13 mm leveitä ja niiden kokonaispaino on 4,1 g. Jos etsit ainutlaatuista yksityiskohtaa täydentämään tyyliäsi, hopeiset korvakorut sultaniittisydämellä ovat mitä tarvitset. Aurinkoisena tai pilvisenä päivänä, sisällä tai ulkona, kaupassa tai juhlissa loistat eri väreissä.</p> <p>Korujen yhteensopivuus</p> <p>Tyylikkäät ja modernit korvakorut sultaniittisydämellä täydentävät täydellisesti naisen imagoa ja lisäävät eleganssia. Tärkeintä on, että nämä sultaniittisydämellä varustetut korvakorut ovat näkyvissä, ja sitten ne täyttävät päätehtävänsä - koristelun. Voit parantaa entisestään naisellisia piirteitäsi ja korostaa ulkonäköäsi yhdistämällä nämä korvakorut saman mallin sormukseen ja riipukseen. Näin luot ainutlaatuisen kauniin, yhteensopivan korusetin, joka koristaa sinua missä tahansa tilanteessa. Kahden tai useamman korun yhteensopivuus on silmiinpistävämpi, joten tulet varmasti huomioiduksi ja saat kiitosta.</p> <p>Hopea ja sultaniitti</p> <p>Hopea on päällystetty platinaryhmän metallilla - Rodiumilla, joka ei ainoastaan suojaa kulumiselta ja hapettumisprosesseilta, vaan antaa sille myös ulkonäön, joten me myymme erilaista kiiltoa ja korua. valkokultaisista koruista. Takaamme, että nämä korvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta. Koruseos sisältää vähintään 92,5 % tätä jalometallia.</p> <p>Sultaniitti on erittäin suosittu koruissa, ja yhä useammat naiset löytävät sen. Toisella tavalla sitä kutsutaan "turkkilaiseksi kiveksi" tai diasporaksi. Sen erottuva piirre on, että valaistuksesta riippuen kivi muuttaa väriä. Se voi olla vihreää, ruskean eri sävyjä tai kypsymättömän vadelman vaaleanpunaista. Tämän kiven kyky muuttaa värejä kuin kameleontti ylittää jopa aleksandriitin.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan analyysitoimistossa, ja ne täyttävät 925:n hienouden ja kaikki EU:n korustandardit. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme tekemään joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi miellyttävä kokemus sinulle.</p> <p>Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja ei vain toiselle, vaan myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/93/66043493/auskarai-su-sultanitu-sirdis-e424-2a5bb-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/93/66043493/auskarai-su-sultanitu-sirdis-e424-44c05-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/93/66043493/auskarai-su-sultanitu-sirdis-e424-caf03-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/93/66043493/auskarai-su-sultanitu-sirdis-e424-dd165-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/93/66043493/auskarai-su-sultanitu-sirdis-e424-e7182-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/93/66043493/auskarai-su-sultanitu-sirdis-e424-028fe-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/93/66043493/auskarai-su-sultanitu-sirdis-e424-ab48a-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/93/66043493/auskarai-su-sultanitu-sirdis-e424-d6f73-online_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700914]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700914]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700914]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sidabriniai auskarai sultanitas E426]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Sidabriniai auskarai sultanitas E426]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sudraba auskari sultanīts E426]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Hõbedast kõrvarõngad sultaniit E426]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Hopeakorvakorut sultaniittia E426]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Sidabriniai auskarai sultanitas</p>
<p>Išvaizdūs sidabriniai auskarai sultanitas su anglišku užsegimu. Auskariukai papuošti smulkiais balto cirkonio kristalais ir lašelio formos sultanito akmeniu. Sultanitas keičia spalvą priklausomai nuo apšvietimo, todėl yra labai mėgstamas gražiosios lyties atstovių, nes tokius papuošalus labai lengva derinti prie aprangos. Šio akmens splavų paletė yra labai plati, todėl galėsite mėgautis gausybe rudos, žalios, violetinės ar rausvos spalvos atspalvių. Pakeitus aplinką ar patalpą su apšvietimu akmuo iškarto reaguoja ir keičia spalvą, bei džiugina šia ypatinga savo savybe. Auskarai sultanitas tai išskitinė įvaizdžio detalė, kuri nepaliks abejingų. Auskarų ilgis yra 23mm, plotis 6mm, o bendras svoris 2.6 g.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai sultanitas tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos. Svarbiausia, kad šie auskarai sultanitas, būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su mūsų siūlomais sidabriniais kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras ir sultanitas</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu - Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>Sultanitas juvelyrikoje labai populiarus, jį atranda vis daugiau moterų. Dar kitaip, jis vadinamas “turkišku akmeniu” arba diaspora. Išskirtinis jo bruožas yra tas, kad priklausomai nuo apšvietimo, akmuo keičia spalvą. Jis gali būti žalias, turėti skirtingus rudos spalvos atspalvius arba rausvą neprinokusios avietės spalvą. Savo sugebėjimu keisti spalvas, kaip chameleonas, šis akmuo pranoksta net aleksandritą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Sidabriniai auskarai sultanitas</p>
<p>Išvaizdūs sidabriniai auskarai sultanitas su anglišku užsegimu. Auskariukai papuošti smulkiais balto cirkonio kristalais ir lašelio formos sultanito akmeniu. Sultanitas keičia spalvą priklausomai nuo apšvietimo, todėl yra labai mėgstamas gražiosios lyties atstovių, nes tokius papuošalus labai lengva derinti prie aprangos. Šio akmens splavų paletė yra labai plati, todėl galėsite mėgautis gausybe rudos, žalios, violetinės ar rausvos spalvos atspalvių. Pakeitus aplinką ar patalpą su apšvietimu akmuo iškarto reaguoja ir keičia spalvą, bei džiugina šia ypatinga savo savybe. Auskarai sultanitas tai išskitinė įvaizdžio detalė, kuri nepaliks abejingų. Auskarų ilgis yra 23mm, plotis 6mm, o bendras svoris 2.6 g.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai sultanitas tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos. Svarbiausia, kad šie auskarai sultanitas, būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su mūsų siūlomais sidabriniais kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras ir sultanitas</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu - Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>Sultanitas juvelyrikoje labai populiarus, jį atranda vis daugiau moterų. Dar kitaip, jis vadinamas “turkišku akmeniu” arba diaspora. Išskirtinis jo bruožas yra tas, kad priklausomai nuo apšvietimo, akmuo keičia spalvą. Jis gali būti žalias, turėti skirtingus rudos spalvos atspalvius arba rausvą neprinokusios avietės spalvą. Savo sugebėjimu keisti spalvas, kaip chameleonas, šis akmuo pranoksta net aleksandritą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Sudraba auskari sultanīta krāsā</p> <p>Stilīgi sudraba auskari sultanīta ar angļu aizdari. Auskari rotāti ar maziem baltiem cirkona kristāliņiem un pilienveida sultanīta akmeni. Sultanīts maina krāsu atkarībā no apgaismojuma, tāpēc to ļoti iecienījuši daiļā dzimuma pārstāves, jo šādas rotas ir ļoti viegli pieskaņot jebkuram tērpam. Šī akmens krāsu palete ir ļoti plaša, tāpēc varat izbaudīt dažādus brūnas, zaļas, violetas vai rozā toņus. Mainoties videi vai telpas apgaismojumam, akmens nekavējoties reaģē un maina krāsu, iepriecinot ar šo īpašo īpašību. Sultanīta auskari ir unikāla jūsu tēla detaļa, kas neatstās vienaldzīgu nevienu. Auskaru garums 23mm, platums 6mm, kopējais svars 2,6g.</p> <p>Rotaslietu saderība</p> <p>Stilīgi un moderni sultanīta auskari lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildus eleganci. Pats galvenais, lai šie sultanīta auskari būtu redzami, un tad tie pildīs savu galveno uzdevumu – izrotāt. Lai vēl vairāk uzlabotu savas sievišķīgās iezīmes un uzlabotu savu izskatu, mēs iesakām šos auskarus apvienot ar mūsu sudraba kaklarotām. Divu vai vairāku rotu saderība ir pievilcīgāka, tāpēc noteikti tiksi pamanīts un saņemsi komplimentus.</p> <p>Sudrabs un sultanīts</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar platīna grupas metālu – Rodiju, kas ne tikai pasargā no nodiluma un oksidēšanās procesiem, bet arī piešķir tai atšķirīgu izskatu, tāpēc mēs pārdodam luvelierizstrādājumu ar īpašu spīdumu un rotu. no baltā zelta rotaslietām. Mēs garantējam, ka šie auskari ir izgatavoti no īsta 925 sudraba. Juvelierizstrādājumu sakausējums satur vismaz 92,5% šī dārgmetāla.</p> <p>Sultanīts ir ļoti populārs rotaslietās, un arvien vairāk sieviešu to atklāj. Citā veidā to sauc par "turku akmeni" vai diasporu. Tā atšķirīgā iezīme ir tāda, ka atkarībā no apgaismojuma akmens maina krāsu. Tas var būt zaļš, ar dažādu brūnu nokrāsu vai negatavu aveņu rozā krāsu. Ar savu spēju mainīt krāsas kā hameleons šis akmens pārspēj pat aleksandrītu.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas ir pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas pārbaudes birojā, atbilst 925. smalkumam un visiem ES juvelierizstrādājumu standartiem. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs mirklis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas līdz rotaslietas turēšanai rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums.</p> <p>Stilīgs, īsts sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Hõbedast sultaniitkõrvarõngad</p> <p>Stiilsed hõbedast sultaniitkõrvarõngad inglisekeelse lukuga. Kõrvarõngaid kaunistavad väikesed valged tsirkoonkristallid ja tilgakujuline sultaniitkivi. Sultaniit muudab värvi sõltuvalt valgustusest, mistõttu on see õiglase soo esindajate seas väga populaarne, kuna selliseid ehteid on väga lihtne sobitada iga riietusega. Selle kivi värvipalett on väga lai, nii et saate nautida erinevaid pruuni, rohelise, lilla või roosa varjundeid. Kui keskkond või ruumi valgustus muutub, reageerib kivi koheselt ja muudab värvi, rõõmustades selle erilise omadusega. Sultanite kõrvarõngad on teie pildi ainulaadne detail, mis ei jäta kedagi ükskõikseks. Kõrvarõngaste pikkus on 23mm, laius 6mm ja kogukaal 2,6g.</p> <p>Ehete sobivus</p> <p>Stiilsed ja moodsad sultaniitkõrvarõngad täiendavad täiuslikult naise kuvandit ja lisavad elegantsi. Kõige tähtsam on see, et need sultaniitkõrvarõngad oleksid nähtavad ja siis täidavad nad oma põhiülesannet - kaunistavad. Oma naiselike omaduste ja välimuse täiustamiseks soovitame need kõrvarõngad kombineerida meie hõbedast kaelakeedega. Kahe või enama ehte kokkusobivus on pilkupüüdvam, nii et teid kindlasti märgatakse ja saate komplimente.</p> <p>Hõbe ja sultaniit</p> <p>Hõbe on kaetud plaatinarühma metalliga - roodium, mis mitte ainult ei kaitse kulumise ja oksüdatsiooniprotsesside eest, vaid annab sellele ka välimuse, nii et me müüme erilise sära ja ehe. valgest kullast ehetest. Garanteerime, et need kõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 hõbedast. Ehetesulam sisaldab vähemalt 92,5% seda väärismetalli.</p> <p>Sultaniit on ehetes väga populaarne ja üha rohkem naisi avastab selle. Teisel viisil nimetatakse seda "türgi kiviks" või diasporaaks. Selle eripära on see, et sõltuvalt valgustusest muudab kivi värvi. See võib olla roheline, pruuni erineva varjundiga või küpse vaarika roosa. Oma võimega muuta värve nagu kameeleon ületab see kivi isegi aleksandriiti.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõiki meie müüdavaid ehteid testitakse ja analüüsitakse Leedu proovibüroos, need vastavad 925 peensusele ja kõigile EL ehtestandarditele. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus.</p> <p>Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka iseendale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Sultaniittihopeakorvakorut</p> <p>Tyylikkäät hopeiset sultaniitinkorvakorut, joissa englantilainen lukko. Korvakorut on koristeltu pienillä valkoisilla zirkonikiteillä ja pisaran muotoisella sultaniittikivellä. Sultaniitti muuttaa väriä valaistuksesta riippuen, minkä vuoksi se on erittäin suosittu reilun sukupuolen keskuudessa, koska tällaisia koruja on helppo yhdistää mihin tahansa asuun. Tämän kiven väripaletti on erittäin laaja, joten voit nauttia erilaisista ruskean, vihreän, violetin tai vaaleanpunaisen sävyistä. Kun ympäristö tai huoneen valaistus muuttuu, kivi reagoi välittömästi ja vaihtaa väriä ilahduttaen tästä erityisestä ominaisuudesta. Sultaniittikorvakorut ovat ainutlaatuinen yksityiskohta kuvastasi, joka ei jätä ketään välinpitämättömäksi. Korvakorujen pituus on 23 mm, leveys 6 mm ja kokonaispaino 2,6 g.</p> <p>Korujen yhteensopivuus</p> <p>Tyylikkäät ja modernit sultaniittikorvakorut täydentävät täydellisesti naisen imagoa ja lisäävät eleganssia. Tärkeintä on, että nämä sultaniittikorvakorut ovat näkyvissä, ja sitten ne täyttävät päätehtävänsä - koristelun. Suosittelemme yhdistämään nämä korvakorut hopeakaulakoruihimme, jotta voit parantaa naisellisia piirteitäsi ja parantaa ulkonäköäsi. Kahden tai useamman korun yhteensopivuus on silmiinpistävämpi, joten tulet varmasti huomioiduksi ja saat kiitosta.</p> <p>Hopea ja sultaniitti</p> <p>Hopea on päällystetty platinaryhmän metallilla - Rodiumilla, joka ei ainoastaan suojaa kulumiselta ja hapettumisprosesseilta, vaan antaa sille myös ulkonäön, joten me myymme erilaista kiiltoa ja korua. valkokultaisista koruista. Takaamme, että nämä korvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta. Koruseos sisältää vähintään 92,5 % tätä jalometallia.</p> <p>Sultaniitti on erittäin suosittu koruissa, ja yhä useammat naiset löytävät sen. Toisella tavalla sitä kutsutaan "turkkilaiseksi kiveksi" tai diasporaksi. Sen erottuva piirre on, että valaistuksesta riippuen kivi muuttaa väriä. Se voi olla vihreää, ruskean eri sävyjä tai kypsymättömän vadelman vaaleanpunaista. Tämän kiven kyky muuttaa värejä kuin kameleontti ylittää jopa aleksandriitin.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan analyysitoimistossa, ja ne täyttävät 925:n hienouden ja kaikki EU:n korustandardit. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme tekemään joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi miellyttävä kokemus sinulle.</p> <p>Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja ei vain toiselle, vaan myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/98/66043498/sidabriniai-auskarai-sultanitas-e426-06798-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/98/66043498/sidabriniai-auskarai-sultanitas-e426-2a8e2-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/98/66043498/sidabriniai-auskarai-sultanitas-e426-d72a1-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/98/66043498/sidabriniai-auskarai-sultanitas-e426-a74b8-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/98/66043498/sidabriniai-auskarai-sultanitas-e426-5dc12-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/98/66043498/sidabriniai-auskarai-sultanitas-e426-d1469-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/98/66043498/sidabriniai-auskarai-sultanitas-e426-fea3c-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/98/66043498/sidabriniai-auskarai-sultanitas-e426-cb857-online_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/660/434/98/66043498/sidabriniai-auskarai-sultanitas-e426-a7336-price_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700921]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700921]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700921]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sidabriniai auskarai E088]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Sidabriniai auskarai E088]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sudraba auskari E088]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Hõbedast kõrvarõngad E088]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Hopeiset korvakorut E088]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Puošnios sidabrinės rinkutės su akmenukais</p>
<p>Unikalaus dizaino sidabrinės rinkutės su akmenukais tai tarsi nebyli kalba apie asmenybę ir stilių. Nedideli, tačiau labai stilingi ir išskirtiniai auskariukai, kurie sveria tik 1.1 gramo, o skersmuo yra 11mm. Juos galite nešioti kaip papildomus aksesuarus šalia kitų auskarų arba kaip pagrindinį savo įvaizdžio akcentą. Sidabrinės rinkutės su akmenukais nuostabiai papildys bet kokius drabužių derinius, o baltos, rožinės ir mėlynos spalvos akmenukai nenustos spindėti.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šios sidabrinės rinkutės su akmenukais, būtų matomos, o tada jos atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su Sidabra Jewelry kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras ir cirkonis</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>Cirkonio kristalai atspindi deimanto prabangą ir žavesį. Juvelyrikoje jie naudojami kaip natūralaus deimanto pakaitalas, kadangi turi labai artimų deimantui fizikinių savybių, o ir plika akimi jų atskirti praktiškai neįmanoma. Šis akmuo simbolizuoja taiką, amžiną meilę, pozityvumą ir saugo nuo blogio. Juvelyrikoje sidabras ir cirkonio kristalai yra tobuliausias derinys atspindintis prabangą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Puošnios sidabrinės rinkutės su akmenukais</p>
<p>Unikalaus dizaino sidabrinės rinkutės su akmenukais tai tarsi nebyli kalba apie asmenybę ir stilių. Nedideli, tačiau labai stilingi ir išskirtiniai auskariukai, kurie sveria tik 1.1 gramo, o skersmuo yra 11mm. Juos galite nešioti kaip papildomus aksesuarus šalia kitų auskarų arba kaip pagrindinį savo įvaizdžio akcentą. Sidabrinės rinkutės su akmenukais nuostabiai papildys bet kokius drabužių derinius, o baltos, rožinės ir mėlynos spalvos akmenukai nenustos spindėti.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šios sidabrinės rinkutės su akmenukais, būtų matomos, o tada jos atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su Sidabra Jewelry kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras ir cirkonis</p>
<p>Sidabras yra padengtas platinos grupės metalu – Rodžiu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo balto aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>Cirkonio kristalai atspindi deimanto prabangą ir žavesį. Juvelyrikoje jie naudojami kaip natūralaus deimanto pakaitalas, kadangi turi labai artimų deimantui fizikinių savybių, o ir plika akimi jų atskirti praktiškai neįmanoma. Šis akmuo simbolizuoja taiką, amžiną meilę, pozityvumą ir saugo nuo blogio. Juvelyrikoje sidabras ir cirkonio kristalai yra tobuliausias derinys atspindintis prabangą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Skaisti sudraba gredzeni ar akmeņiem</p> <p>Unikāla dizaina sudraba gredzeni ar akmeņiem ir kā klusa runa par personību un stilu. Mazie, tomēr ļoti stilīgi un unikāli auskari, kas sver tikai 1,1 gramu un kuru diametrs ir 11 mm. Tos vari nēsāt kā papildu aksesuārus pie citiem auskariem vai kā galveno sava tēla akcentu. Sudraba auskari ar akmeņiem lieliski papildinās jebkuru apģērbu kombināciju, un baltie, rozā un zilie akmeņi nekad nepārstās mirdzēt.</p> <p>Rotaslietu saderība</p> <p>Stilīgi un moderni auskari lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildus eleganci un šarmu. Pats galvenais, lai šie sudraba gredzeni ar akmeņiem būtu redzami, un tad tie pildīs savu galveno uzdevumu – izrotāt. Lai vēl vairāk uzlabotu savas sievišķīgās iezīmes un uzlabotu savu izskatu, mēs iesakām kombinēt šos auskarus ar Sidabra Jewelry kaklarotām. Divu vai vairāku rotaslietu savietojamība ir pievilcīgāka, tāpēc noteikti tiksi pamanīts un saņemsi komplimentus.</p> <p>Sudrabs un cirkonijs</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar platīna grupas metālu – Rodiju, kas ne tikai aizsargā pret nodilumu un oksidācijas procesiem, bet arī piešķir tai izskatam īpašu mirdzumu, mirdzumu un rotaslietas. neatšķiras no baltā zelta rotaslietām. Mēs garantējam, ka šie auskari ir izgatavoti no īsta 925 sudraba. Juvelierizstrādājumu sakausējums satur vismaz 92,5% šī dārgmetāla.</p> <p>Cirkonija kristāli atspoguļo dimanta greznību un šarmu. Juvelierizstrādājumos tos izmanto kā dabiskā dimanta aizstājēju, jo to fizikālās īpašības ir ļoti tuvas dimantam, un tos praktiski nav iespējams atšķirt ar neapbruņotu aci. Šis akmens simbolizē mieru, mūžīgu mīlestību, pozitīvismu un aizsargā pret ļaunumu. Rotaslietās sudraba un cirkona kristāli ir ideāla kombinācija, kas atspoguļo greznību.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas tiek pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas pārbaudes birojā, atbilst 925. smalkumam un visiem ES juvelierizstrādājumu standartiem. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs mirklis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas līdz rotaslietas turēšanai rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums.</p> <p>Stilīgs, īsts sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kaunid kividega hõbesõrmused</p> <p>Ainulaadse disainiga kividega hõbesõrmused on nagu vaikne kõne isikupära ja stiili kohta. Väikesed, kuid väga stiilsed ja ainulaadsed kõrvarõngad, mis kaaluvad vaid 1,1 grammi ja mille läbimõõt on 11 mm. Saate neid kanda lisaaksessuaarina teiste kõrvarõngaste kõrval või oma pildi peamise aktsendina. Hõbedased kividega kõrvarõngad täiendavad suurepäraselt iga rõivakombinatsiooni ning valged, roosad ja sinised kivid ei lakka kunagi säramast.</p> <p>Ehete sobivus</p> <p>Stiilsed ja moodsad kõrvarõngad täiendavad täiuslikult naise kuvandit ning lisavad elegantsi ja võlu. Kõige tähtsam on see, et need hõbedased kividega sõrmused oleksid nähtavad ja siis täidavad nad oma põhiülesannet - kaunistavad. Oma naiselike omaduste ja välimuse täiustamiseks soovitame neid kõrvarõngaid kombineerida Sidabra Jewelry kaelakeedega. Kahe või enama ehte kokkusobivus on pilkupüüdvam, nii et teid kindlasti märgatakse ja saate komplimente.</p> <p>Hõbe ja tsirkoonium</p> <p>Hõbe on kaetud plaatina rühma metalliga - roodium, mis mitte ainult ei kaitse kulumise ja oksüdatsiooniprotsesside eest, vaid annab ka välimusele erilise välimuse, me müüme sära ja ehe ei erine valgest kullast ehetest. Garanteerime, et need kõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 hõbedast. Ehete sulam sisaldab vähemalt 92,5% seda väärismetalli.</p> <p>Tsirkooniumoksiidi kristallid peegeldavad teemandi luksust ja võlu. Ehetes kasutatakse neid loodusliku teemandi asendajana, kuna nende füüsikalised omadused on teemandile väga lähedased ning palja silmaga on neid praktiliselt võimatu eristada. See kivi sümboliseerib rahu, igavest armastust, positiivsust ja kaitseb kurja eest. Ehetes on hõbe ja tsirkoonkristallid täiuslik kombinatsioon, mis peegeldab luksust.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõiki meie müüdavaid ehteid testitakse ja analüüsitakse Leedu analüüsibüroos, need vastavad 925 peensusele ja kõigile EL ehtestandarditele. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus.</p> <p>Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka iseendale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Kauniit hopeasormukset kivillä</p> <p>Ainutlaatuisesti muotoillut hopeasormukset kivillä ovat kuin hiljainen puhe persoonasta ja tyylistä. Pienet, mutta erittäin tyylikkäät ja ainutlaatuiset korvakorut, jotka painavat vain 1,1 grammaa ja joiden halkaisija on 11 mm. Voit käyttää niitä lisätarvikkeena muiden korvakorujen vieressä tai imagosi pääkorosteena. Hopeakorvakorut kivillä täydentävät upeasti mitä tahansa vaateyhdistelmää, ja valkoiset, vaaleanpunaiset ja siniset kivet eivät koskaan lakkaa loistamasta.</p> <p>Yhteensopivuus korujen kanssa</p> <p>Tyylikkäät ja modernit korvakorut täydentävät täydellisesti naisen imagoa ja lisäävät eleganssia ja charmia. Tärkeintä on, että nämä hopeasormukset kivillä ovat näkyvissä, ja sitten ne täyttävät päätehtävänsä - koristella. Suosittelemme yhdistämään nämä korvakorut Sidabra Jewelry -kaulakoruihin, jotta voit parantaa entisestään naisellisia piirteitäsi ja parantaa ulkonäköäsi. Kahden tai useamman korun yhteensopivuus on silmiinpistävämpi, joten tulet varmasti huomioiduksi ja saat kehuja.</p> <p>Hopea ja zirkonium</p> <p>Hopea on pinnoitettu platinaryhmän metallilla - Rodiumilla, joka ei vain suojaa kulumiselta ja hapettumisprosesseilta, vaan antaa sille myös visuaalisen ilmeen, joten myymme kiiltoa ja koruja. ei eroa valkokultaisista koruista. Takaamme, että nämä korvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta. Koruseoksessa on vähintään 92,5 % tätä jalometallia.</p> <p>Zirkoniumoksidikiteet heijastavat timantin ylellisyyttä ja viehätysvoimaa. Koruissa niitä käytetään luonnontimantin korvikkeena, sillä niiden fysikaaliset ominaisuudet ovat hyvin lähellä timanttia, ja niitä on käytännössä mahdotonta erottaa paljaalla silmällä. Tämä kivi symboloi rauhaa, ikuista rakkautta, positiivisuutta ja suojaa pahalta. Koruissa hopea- ja zirkonikiteet ovat täydellinen yhdistelmä, joka heijastaa ylellisyyttä.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan analyysitoimistossa, ne täyttävät 925 hienouden ja kaikki EU:n korustandardit. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme tekemään joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi miellyttävä kokemus sinulle.</p> <p>Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja ei vain toiselle, vaan myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/704/725/26/70472526/sidabriniai-auskarai-e088-b5118_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/704/725/26/70472526/sidabriniai-auskarai-e088-fe6c1-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/704/725/26/70472526/sidabriniai-auskarai-e088-a6e56-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/704/725/26/70472526/sidabriniai-auskarai-e088-807ec-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/704/725/26/70472526/sidabriniai-auskarai-e088-8f9c3-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/704/725/26/70472526/sidabriniai-auskarai-e088-dcbbb-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/704/725/26/70472526/sidabriniai-auskarai-e088-3da60-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700938]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700938]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700938]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moteriški 585 auksiniai auskarai su kristalais]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Moteriški 585 auksiniai auskarai su kristalais]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sieviešu 585 zelta auskari ar kristāliem]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Naiste 585 kullast kristallidega kõrvarõngad]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten 585 kultaiset korvakorut kristalleilla]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Moteriški auksiniai auskarai su kristalais</p>
<p>Rankų darbo, preciziška  gamyba</p>
<p>Auskarai paruošti pagal aukščiausią juvelyrikos meną</p>
<p>Nauja 2024/2025 kolekcija.</p>
<p>Visiškai pagamintas iš papuošalų nerūdijančio plieno, padengto aukščiausios kokybės auksu (18K)</p>
<p>Gaminys sukurtas Londone</p>
<p>Universalus - tinka bet kokio tipo drabužiams</p>
<p>Puiki dovanos idėja kiekvienai moteriai</p>
<p>Auskarų aukštis: 1,2 cm</p>
<p>Auskarų plotis: 1,2 cm</p>
<p>Auskarų storis: 0,3 cm</p>
<p>Auskarai gražiai atrodo ant moters – universalaus dizaino dėka jie tiks prie bet kokio tipo aprangos ir moters amžiaus</p>
<p>Parduodami auskarai turi papuošalų etiketes</p>
<p>Produktas yra hipoalergiškas – jame nėra nikelio</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Moteriški auksiniai auskarai su kristalais</p>
<p>Rankų darbo, preciziška  gamyba</p>
<p>Auskarai paruošti pagal aukščiausią juvelyrikos meną</p>
<p>Nauja 2024/2025 kolekcija.</p>
<p>Visiškai pagamintas iš papuošalų nerūdijančio plieno, padengto aukščiausios kokybės auksu (18K)</p>
<p>Gaminys sukurtas Londone</p>
<p>Universalus - tinka bet kokio tipo drabužiams</p>
<p>Puiki dovanos idėja kiekvienai moteriai</p>
<p>Auskarų aukštis: 1,2 cm</p>
<p>Auskarų plotis: 1,2 cm</p>
<p>Auskarų storis: 0,3 cm</p>
<p>Auskarai gražiai atrodo ant moters – universalaus dizaino dėka jie tiks prie bet kokio tipo aprangos ir moters amžiaus</p>
<p>Parduodami auskarai turi papuošalų etiketes</p>
<p>Produktas yra hipoalergiškas – jame nėra nikelio</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Sieviešu zelta auskari ar kristāliem</p> <p>Roku darbs, precīza ražošana</p> <p>Auskari ir sagatavoti atbilstoši augstākajai juvelierizstrādājumu mākslai</p> <p>Jaunā 2024/2025 kolekcija.</p> <p>Pilnībā izgatavoti no juvelierizstrādājumu nerūsējošā tērauda, dizains Londonā, zelts</p>. Produkts ir pārklāts ar visaugstāko kvalitāti</p> <p> <p>Universāls - piemērots jebkura veida apģērbam</p> <p>Lieliska ideja dāvanai katrai sievietei</p> <p>Auskaru augstums: 1,2 cm</p> <p>Auskaru platums: 1,2 cm</p> <p>Auskaru biezums: 0,3 cm</p> <p>Auskari izskatās skaisti uz sievietes, tie būs piemēroti jebkura veida apģērbam un jebkuram sievietes vecumam.</p> <p>Pārdodamajiem auskariem ir juvelierizstrādājumu etiķetes</p> <p>Produkts ir hipoalerģisks — tas nesatur niķeli</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Naiste kuldsed kristallidega kõrvarõngad</p> <p>Käsitsi valmistatud, täpne toodang</p> <p>Kõrvarõngad on valmistatud kõrgeima ehtekunsti järgi</p> <p>Uus 2024/2025 kollektsioon.</p> <p>Täielikult valmistatud ehtetest roostevabast terasest, disainitud Londoni teras, disainitud kõrgeima kvaliteediga</p> toode on kaetud kõrgeima kvaliteediga</p>. <p>Universaalne – sobib igat tüüpi rõivastega</p> <p>Suurepärane kingiidee igale naisele</p> <p>Kõrvarõnga kõrgus: 1,2 cm</p> <p>Kõrvarõngaste laius: 1,2 cm</p> <p>Kõrvarõnga paksus: 0,3 cm</p> <p>Kõrvarõngad näevad naisel kaunid välja, sobivad igat tüüpi rõivastele ja igale vanusele.</p> <p>Müügil olevatel kõrvarõngastel on ehtesildid</p> <p>Toode on hüpoallergeenne – ei sisalda niklit</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Naisten kultaiset kristallikorvakorut</p> <p>Käsintehty, tarkka tuotanto</p> <p>Korvakorut valmistettu korkeimman korutaiteen mukaan</p> <p>Uusi 2024/2025 kokoelma.</p> <p>Täysin valmistettu korujen ruostumattomasta teräksestä, päällystetty Lontoon korkeimmalla laadulla</p>.</p> <p>Universaali - sopii kaikentyyppisiin vaatteisiin</p> <p>Loistava lahjaidea jokaiselle naiselle</p> <p>Korvakorujen korkeus: 1,2 cm</p> <p>Korvakorujen leveys: 1,2 cm</p> <p>Korvakorujen paksuus: 0,3 cm</p> <p>Korvakorut näyttävät kauniilta naisen päällä, ne sopivat kaiken ikäisen naisen vaatteisiin -</p> myytävissä korvakoruissa on koruetiketit</p> <p>Tuote on hypoallergeeninen – ei sisällä nikkeliä</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/805/125/77/80512577/moteriski-585-auksiniai-auskarai-su-kristalais-07509_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/805/125/77/80512577/moteriski-585-auksiniai-auskarai-su-kristalais-d8cd3-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/805/125/77/80512577/moteriski-585-auksiniai-auskarai-su-kristalais-5f2b4-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/805/125/77/80512577/moteriski-585-auksiniai-auskarai-su-kristalais-bf060-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/805/125/77/80512577/moteriski-585-auksiniai-auskarai-su-kristalais-45760-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/805/125/77/80512577/moteriski-585-auksiniai-auskarai-su-kristalais-b5932-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/805/125/77/80512577/moteriski-585-auksiniai-auskarai-su-kristalais-f0c10-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700945]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700945]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700945]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4964</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's earings]]></category-name>
		<title><![CDATA[Paauksuoti auskarai Summer E008]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Paauksuoti auskarai Summer E008]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Apzeltīti auskari Summer E008]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kullatud kõrvarõngad Summer E008]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kullatut korvakorut Summer E008]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Stilingi auskarai Summer su perlais</p>
<p>Spalvingi ir ryškūs auskarai Summer pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir padengti geltonu auksu. Auskarai papuošti natūraliais turkio akmenukais, gėlavandeniais perlais ir paauksuotomis detalėmis. Spalvų įvairove išsiskiriantys auskarai Summer puikiai derės prie bet kokio stiliaus drabužių ir kasdieninį Jūsų įvaizdį papildys ryškiomis vasaros spalvomis. Perlai simbolizuoja išmintį ir moterišką grožį, o natūralus turkis teigiamai veikia savijautą ir turi stiprų apsauginį lauką. Paauksuoti auskarai Summer sveria 4.2 gramo, o jų skersmuo siekia apie 28mm. Patogus adatėlės tipo užsegimas ir tobulas auskarų dizainas nepaliks abejingų.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šie paauksuoti auskarai Summer, būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su Sidabra Jewelry kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas geltonu auksu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo tikro aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>Perlai</p>
<p>Perlai yra laikomi tyrumo ir natūralumo simboliu. Senovės kultūrose buvo manoma, kad jie turi magiškų galių, o papuošalai su perlais gali apsaugoti nuo negandų ir blogio. Šiais laikais perlai yra plačiai naudojami juvelyrikoje ir yra laikomi visiška klasika, kuri tinka visur ir prie visko. Mūsų papuošaluose naudojami kultivuoti gėlavandeniai perlai, išsiskiriantys švelniomis pastelinėmis spalvomis. Perlai yra visiškai natūralios spalvos, nedažyti: gelsva, rožinė, šampano, pilka ir kitos perlų spalvos papuošalams suteikia unikalumo ir elegancijos.</p>
<p>Turkis</p>
<p>Tai vienas seniausių kristalų žmonijos istorijoje. Nuo senovės buvo žinomas kaip galingas talismanas, kuris saugodavo karius. Jo švelniai melsva spalva su žalsvu atspalviu skleidžia labai stiprią apsauginę energiją. Tai vertingas ir gana retas, nepermatomas kristalas, kuris dėl unikalaus dangaus mėlynumo atspalvio yra plačiai naudojamas papuošalų gamyboje. Turkis yra gerai žinomas dėl jo poveikio kūnui, protui ir dvasiai. Teigiama, kad šis akmuo skatina supratigumą ir išmintį, naudojamas nuo depresijos ir išsekimo, nes papildo sielą energija ir teigiamai nuteikia mintis bei gerina savijautą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Stilingi auskarai Summer su perlais</p>
<p>Spalvingi ir ryškūs auskarai Summer pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir padengti geltonu auksu. Auskarai papuošti natūraliais turkio akmenukais, gėlavandeniais perlais ir paauksuotomis detalėmis. Spalvų įvairove išsiskiriantys auskarai Summer puikiai derės prie bet kokio stiliaus drabužių ir kasdieninį Jūsų įvaizdį papildys ryškiomis vasaros spalvomis. Perlai simbolizuoja išmintį ir moterišką grožį, o natūralus turkis teigiamai veikia savijautą ir turi stiprų apsauginį lauką. Paauksuoti auskarai Summer sveria 4.2 gramo, o jų skersmuo siekia apie 28mm. Patogus adatėlės tipo užsegimas ir tobulas auskarų dizainas nepaliks abejingų.</p>
<p>Papuošalų suderinamumas</p>
<p>Stilingi ir modernūs auskarai tobulai užbaigia moters įvaizdį bei suteikia papildomos elegancijos ir šarmo. Svarbiausia, kad šie paauksuoti auskarai Summer, būtų matomi, o tada jie atliks ir pagrindinę savo užduotį – puošti. Norint dar geriau atskleisti savo moteriškus bruožus bei paryškinti išvaizdą, rekomenduojame šiuos auskarus derinti su Sidabra Jewelry kaklo papuošalais. Dviejų ar daugiau papuošalų suderinamumas labiau krenta į akis, todėl neabejotinai būsite pastebėta, sulauksite komplimentų.</p>
<p>Sidabras</p>
<p>Sidabras yra padengtas geltonu auksu, kuris ne tik apsaugo nuo nusidėvėjimo ir oksidacijos procesų, tačiau ir suteikia ypatingo spindesio ir blizgesio, todėl mūsų parduodami papuošalai vizualiai, savo išvaizda, niekuo nesiskiria nuo tikro aukso papuošalų. Mes garantuojame, kad šie auskarai pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro. Papuošalų lydinyje yra ne mažiau kaip 92.5 % šio tauriojo metalo.</p>
<p>Perlai</p>
<p>Perlai yra laikomi tyrumo ir natūralumo simboliu. Senovės kultūrose buvo manoma, kad jie turi magiškų galių, o papuošalai su perlais gali apsaugoti nuo negandų ir blogio. Šiais laikais perlai yra plačiai naudojami juvelyrikoje ir yra laikomi visiška klasika, kuri tinka visur ir prie visko. Mūsų papuošaluose naudojami kultivuoti gėlavandeniai perlai, išsiskiriantys švelniomis pastelinėmis spalvomis. Perlai yra visiškai natūralios spalvos, nedažyti: gelsva, rožinė, šampano, pilka ir kitos perlų spalvos papuošalams suteikia unikalumo ir elegancijos.</p>
<p>Turkis</p>
<p>Tai vienas seniausių kristalų žmonijos istorijoje. Nuo senovės buvo žinomas kaip galingas talismanas, kuris saugodavo karius. Jo švelniai melsva spalva su žalsvu atspalviu skleidžia labai stiprią apsauginę energiją. Tai vertingas ir gana retas, nepermatomas kristalas, kuris dėl unikalaus dangaus mėlynumo atspalvio yra plačiai naudojamas papuošalų gamyboje. Turkis yra gerai žinomas dėl jo poveikio kūnui, protui ir dvasiai. Teigiama, kad šis akmuo skatina supratigumą ir išmintį, naudojamas nuo depresijos ir išsekimo, nes papildo sielą energija ir teigiamai nuteikia mintis bei gerina savijautą.</p>
<p>Prabavimas</p>
<p>Visi mūsų parduodami papuošalai yra patikrinti ir prabuoti Lietuvos prabavimo rūmuose, atitinka 925 prabą ir visus ES juvelyrinių dirbinių standartus. Esame registruoti Lietuvos prabavimo rūmuose, todėl visi gaminiai yra ne tik prabuoti, bet ir pažymėti mūsų atsakomybės ženklu. Garantuojame, kad visi Sidabra Jewelry papuošalai yra pagaminti iš tikro 925 prabos sidabro ir pažymėti atitinkamu ženklinimu. Dėl prabos ir atsakomybės ženklo įspaudavimo mechaniniu būdu ant gaminio galimos smulkios ženklinimo žymės. Tai ne brokas, o unikalus papuošalo įspaudavimo ženklas.</p>
<p>Įpakavimas</p>
<p>Visi papuošalai pakuojami į vardines “Sidabra Jewelry” stalčiuko tipo dėžutes, kurios papuoštos sidabriniu mūsų prekės ženklo logotipu. Dėžutėje rasite, ne tik išsirinktą papuošalą, bet ir informacinį lankstinuką su padėka ir dėvėjimo rekomendacijomis, sidabro priežiūros ir poliravimo šluostę, kuri impregnuota sidabrui valyti skirtomis medžiagomis, todėl papuošalus išlaikysite blizgius ir spindinčius. Graži papuošalų dėžutė ir puošnus supakavimas palengvins užduotį ieškantiems dovanos – galite iš karto dovanoti ir maloniai nustebinti artimą žmogų. Siekiame, kad kiekviena akimirka, nuo siuntos atsiėmimo, jos išpakavimo iki papuošalo paėmimo į rankas, taptų malonia patirtimi Jums.</p>
<p>Stilingas, tikro sidabro aksesuaras ir prabangus įpakavimas bus puiki dovana ne tik kitam žmogui, bet ir Sau. Mylėkite save, lepinkite ir atsiminkite – Jūs esate pagrindinė savo gyvenimo aktorė, todėl puoškitės, spindėkite ir mėgaukitės komplimentais.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Stilīgi vasaras auskari ar pērlēm</p> <p>Krāsaini un spilgti vasaras auskari ir izgatavoti no īsta 925 sterliņu sudraba un pārklāti ar dzelteno zeltu. Auskari ir dekorēti ar dabīgiem tirkīza akmeņiem, saldūdens pērlēm un apzeltītām detaļām. Vasaras auskari, kas izceļas ar savu krāsu daudzveidību, lieliski iederēsies jebkura stila apģērbā un papildinās jūsu ikdienas izskatu ar košām vasaras krāsām. Pērles simbolizē gudrību un sievišķīgu skaistumu, savukārt dabiskais tirkīzs labvēlīgi ietekmē pašsajūtu un tam ir spēcīgs aizsarglauks. Apzeltītie Vasaras auskari sver 4,2 gramus un to diametrs ir aptuveni 28 mm. Ērta piespraudes tipa aizdare un perfektais auskaru dizains neatstās vienaldzīgus.</p> <p>Rotaslietu saderība</p> <p>Stilīgi un moderni auskari lieliski papildina sievietes tēlu un piešķir papildus eleganci un šarmu. Pats galvenais, lai šie apzeltītie Vasaras auskari būtu redzami, un tad tie pildīs savu galveno uzdevumu – rotās. Lai vēl vairāk uzlabotu savas sievišķīgās iezīmes un uzlabotu savu izskatu, mēs iesakām kombinēt šos auskarus ar Sidabra Jewelry kaklarotām. Divu vai vairāku rotu saderība ir pievilcīgāka, tāpēc noteikti tiksi pamanīts un saņemsi komplimentus.</p> <p>Sudrabs</p> <p>Sudrabs ir pārklāts ar dzelteno zeltu, kas ne tikai pasargā no nodiluma un oksidēšanās procesiem, bet arī piešķir tai īpašu zelta spīdumu un spīdumu, tāpēc mūsu pārdotās rotas vizuāli, izskatā neatšķiras no īstajām rotām. Mēs garantējam, ka šie auskari ir izgatavoti no īsta 925 sudraba. Juvelierizstrādājumu sakausējums satur vismaz 92,5% šī dārgmetāla.</p> <p>Pērles</p> <p>Pērles tiek uzskatītas par tīrības un dabiskuma simbolu. Senajās kultūrās tika uzskatīts, ka tām piemīt maģiskas spējas, un rotaslietas ar pērlēm var pasargāt no nelaimes un ļaunuma. Mūsdienās pērles tiek plaši izmantotas rotaslietās un tiek uzskatītas par pilnīgu klasiku, kas iet kopā ar visu un visur. Mūsu juvelierizstrādājumos izmantotas kultivētas saldūdens pērles, kuras izceļas ar maigajām pasteļkrāsām. Pērles ir pilnīgi dabīgā krāsā, nav krāsotas: dzeltenīgas, rozā, šampanieša, pelēkas un citas pērļu krāsas piešķir rotaslietām unikalitāti un eleganci.</p> <p>Tirkīzs</p> <p>Šis ir viens no vecākajiem kristāliem cilvēces vēsturē. Kopš seniem laikiem tas ir pazīstams kā spēcīgs talismans, kas aizsargāja karotājus. Tās maigi zilganā krāsa ar zaļganu nokrāsu izstaro ļoti spēcīgu aizsargājošu enerģiju. Tas ir vērtīgs un salīdzinoši rets, necaurspīdīgs kristāls, ko plaši izmanto juvelierizstrādājumu ražošanā, pateicoties tā unikālajai debeszilajai nokrāsai. Tirkīzs ir labi pazīstams ar savu ietekmi uz ķermeni, prātu un garu. Runā, ka šis akmens veicina sapratni un gudrību, kā arī tiek izmantots depresijas un spēku izsīkuma gadījumā, jo tas piepilda dvēseli ar enerģiju un pozitīvi ietekmē domas un uzlabo pašsajūtu.</p> <p>Pārbaude</p> <p>Visas mūsu pārdotās rotaslietas ir pārbaudītas un pārbaudītas Lietuvas pārbaudes birojā, atbilst ES 925 dārglietu standartam un visiem. Mēs esam reģistrēti Lietuvas Analīzes birojā, tāpēc visi produkti tiek ne tikai pārbaudīti, bet arī marķēti ar mūsu atbildības zīmi. Mēs garantējam, ka visas Sidabra Jewelry ir izgatavotas no īsta 925 sudraba un marķētas ar atbilstošu marķējumu. Pateicoties mehāniskai zīmoga un atbildības zīmes štancēšanai uz izstrādājuma, ir iespējamas nelielas marķējuma zīmes. Tas nav defekts, bet unikāls rotaslietu nospiedums.</p> <p>Iepakojums</p> <p>Visas rotas ir iepakotas firmas “Sidabra Jewelry” atvilktņu tipa kastītēs, kuras rotā mūsu zīmola sudraba logo. Kastītē atradīsi ne tikai izvēlētās rotaslietas, bet arī informatīvu lapiņu ar pateicībām un nēsāšanas ieteikumiem, sudraba kopšanas un pulēšanas lupatiņu, kas ir piesūcināta ar sudraba tīrīšanas materiāliem, tādējādi saglabāsiet savas rotas spīdumu un spīdumu. Skaista juvelierizstrādājumu kastīte un elegants iepakojums atvieglos uzdevumu tiem, kas meklē dāvanu – to varēsiet uzreiz uzdāvināt un patīkami pārsteigt savu mīļoto. Mēs cenšamies, lai katrs mirklis, sākot no paciņas paņemšanas, izpakošanas līdz rotaslietas turēšanai rokās, būtu jums patīkams piedzīvojums.</p> <p>Stilīgs, īsts sudraba aksesuārs un grezns iepakojums būs lieliska dāvana ne tikai citam cilvēkam, bet arī pašam sev. Mīli sevi, palutini sevi un atceries – tu esi galvenā aktrise savā dzīvē, tāpēc ģērbies, spīd un izbaudi komplimentus.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Stiilsed pärlitega suvekõrvarõngad</p> <p>Värvilised ja säravad suvekõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 naelsterlingist hõbedast ja kaetud kollase kullaga. Kõrvarõngaid kaunistavad looduslikud türkiissinised kivid, mageveepärlid ja kullatud detailid. Suvised kõrvarõngad, mis paistavad silma oma värvide mitmekesisusega, sobivad ideaalselt iga riietusstiiliga ja täiendavad teie igapäevast välimust erksate suvevärvidega. Pärlid sümboliseerivad tarkust ja naiselikku ilu, looduslik türkiis aga mõjub heaolule positiivselt ja omab tugevat kaitsevälja. Kullatud Summer kõrvarõngad kaaluvad 4,2 grammi ja nende läbimõõt on ligikaudu 28 mm. Mugav nööpnõelaga lukk ja täiuslik kõrvarõnga disain ei jäta kedagi ükskõikseks.</p> <p>Ehete sobivus</p> <p>Stiilsed ja moodsad kõrvarõngad täiendavad täiuslikult naise kuvandit ning lisavad elegantsi ja võlu. Kõige tähtsam on see, et need kullatud Suvised kõrvarõngad on nähtaval ja siis täidavad nad oma põhiülesannet - kaunistavad. Oma naiselike omaduste ja välimuse täiustamiseks soovitame neid kõrvarõngaid kombineerida Sidabra Jewelry kaelakeedega. Kahe või enama ehte kokkusobivus on pilkupüüdvam, nii et teid kindlasti märgatakse ja saate komplimente.</p> <p>Hõbe</p> <p>Hõbe on kaetud kollase kullaga, mis mitte ainult ei kaitse kulumise ja oksüdatsiooniprotsesside eest, vaid annab sellele ka erilise läike ja läike, mistõttu müüdavad ehted ei erine välimuselt päris ehetest visuaalselt. Garanteerime, et need kõrvarõngad on valmistatud ehtsast 925 hõbedast. Ehete sulam sisaldab vähemalt 92,5% seda väärismetalli.</p> <p>Pärlid</p> <p>Pärleid peetakse puhtuse ja loomulikkuse sümboliks. Iidsetes kultuurides usuti, et neil on maagiline jõud ning pärlitega ehted võivad kaitsta ebaõnne ja kurjuse eest. Tänapäeval kasutatakse pärleid laialdaselt ehetes ja neid peetakse täielikuks klassikaks, mis sobib kõige ja kõikjale. Meie ehetes on kasutatud kultiveeritud mageveepärleid, mis eristuvad pehmete pastelsete värvide poolest. Pärlid on täiesti loomuliku värviga, värvimata: kollakad, roosad, šampanja-, hallid ja muud pärlivärvid lisavad ehetele omapära ja elegantsi.</p> <p>Türkiis</p> <p>See on üks vanimaid kristalle inimkonna ajaloos. Iidsetest aegadest on see tuntud kui võimas talisman, mis kaitses sõdalasi. Selle roheka varjundiga pehme sinakas värv kiirgab väga tugevat kaitsvat energiat. See on väärtuslik ja suhteliselt haruldane läbipaistmatu kristall, mida oma ainulaadse taevasinise tooni tõttu kasutatakse laialdaselt ehete valmistamisel. Türkiis on tuntud oma mõju poolest kehale, vaimule ja vaimule. Väidetavalt soodustab see kivi mõistmist ja tarkust ning seda kasutatakse depressiooni ja kurnatuse korral, kuna see täidab hinge energiaga ja mõjutab positiivselt mõtteid ning parandab enesetunnet.</p> <p>Analüüs</p> <p>Kõik meil müüdavad ehted on testitud ja testitud Leedu proovibüroos, vastavad EU 925 ehete peensusstandardile ja kõigile. Oleme registreeritud Leedu analüüsibüroos, nii et kõiki tooteid mitte ainult ei analüüsita, vaid märgitakse ka meie vastutusmärgiga. Garanteerime, et kõik Sidabra Ehted on valmistatud ehtsast 925 hõbedast ja märgistatud vastava märgistusega. Tänu mehaanilisele stantsile ja vastutusmärgile tootele on võimalikud väikesed märgistusjäljed. Tegemist ei ole defektiga, vaid ehte unikaalse jäljendiga.</p> <p>Pakend</p> <p>Kõik ehted on pakendatud kaubamärgiga “Sidabra Jewelry” sahtlitüüpi karpidesse, mida kaunistab meie kaubamärgi hõbedane logo. Karbist leiad lisaks valitud ehtele ka infovoldiku tänu- ja kandmissoovitustega, hõbedase hooldus- ja poleerimislapi, mis on immutatud hõbedaste puhastusmaterjalidega, nii hoiad oma ehted säravana ja säravana. Kaunis ehtekarp ja elegantne pakend teevad kingituse otsijatel ülesande lihtsamaks - saate selle kohe kinkida ja oma kallimat meeldivalt üllatada. Püüame selle poole, et iga hetk alates paki kättevõtmisest, lahtipakkimisest kuni ehte käes hoidmiseni oleks Sulle meeldiv kogemus.</p> <p>Stiilne ehtne hõbedane aksessuaar ja luksuslik pakend on suurepärane kingitus mitte ainult teisele inimesele, vaid ka iseendale. Armasta ennast, hellita ennast ja pea meeles – sa oled oma elu peamine näitlejanna, nii et riietuge, särage ja nautige komplimente.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tyylikkäät kesähelmikorvakorut</p> <p>Värikkäät ja kirkkaat kesäkorvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja päällystetty keltaisella kullalla. Korvakorut on koristeltu luonnonturkoosilla kivillä, makeanveden helmillä ja kullatuilla yksityiskohdilla. Värivalikoimallaan erottuvat Summer-korvakorut sopivat täydellisesti minkä tahansa vaatetyylin kanssa ja täydentävät arjen ilmettäsi kirkkailla kesäväreillä. Helmet symboloivat viisautta ja naisellista kauneutta, kun taas luonnollinen turkoosi vaikuttaa positiivisesti hyvinvointiin ja sillä on vahva suojakenttä. Kullatut Summer-korvakorut painavat 4,2 grammaa ja niiden halkaisija on noin 28 mm. Kätevä pin-tyyppinen lukko ja täydellinen korvakorumuotoilu eivät jätä ketään välinpitämättömäksi.</p> <p>Korujen yhteensopivuus</p> <p>Tyylikkäät ja modernit korvakorut täydentävät täydellisesti naisen imagoa ja lisäävät eleganssia ja charmia. Tärkeintä on, että nämä kullatut kesäkorvakorut ovat näkyvissä, ja sitten ne täyttävät päätehtävänsä - koristelun. Suosittelemme yhdistämään nämä korvakorut Sidabra Jewelry -kaulakoruihin, jotta voit parantaa entisestään naisellisia piirteitäsi ja parantaa ulkonäköäsi. Kahden tai useamman korun yhteensopivuus on silmiinpistävämpi, joten tulet varmasti huomioiduksi ja saat kehuja.</p> <p>Hopea</p> <p>Hopea on päällystetty keltakullalla, joka ei vain suojaa kulumiselta ja hapettumisprosesseilta, vaan antaa sille myös erityistä kiiltoa ja kiiltoa, joten myymämme korut eivät ulkonäöltään poikkea aidoista koruista. Takaamme, että nämä korvakorut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta. Koruseoksessa on vähintään 92,5 % tätä jalometallia.</p> <p>Helmet</p> <p>Helmiä pidetään puhtauden ja luonnollisuuden symbolina. Muinaisissa kulttuureissa niillä uskottiin olevan maagisia voimia, ja helmiä sisältävät korut pystyivät suojaamaan onnettomuudelta ja pahalta. Nykyään helmiä käytetään laajasti koruissa ja niitä pidetään täydellisenä klassikona, joka sopii kaiken kanssa ja kaikkialla. Koruissamme on käytetty viljeltyjä makeanveden helmiä, jotka erottuvat pehmeistä pastelliväreistään. Helmet ovat väriltään täysin luonnollisia, ei värjättyjä: kellertävät, vaaleanpunaiset, samppanjan, harmaat ja muut helmivärit lisäävät koruihin ainutlaatuisuutta ja eleganssia.</p> <p>Turkoosi</p> <p>Tämä on yksi ihmiskunnan historian vanhimmista kiteistä. Muinaisista ajoista lähtien se on tunnettu voimakkaana talismanina, joka suojeli sotureita. Sen pehmeä sinertävä väri vihertävällä sävyllä säteilee erittäin vahvaa suojaavaa energiaa. Se on arvokas ja suhteellisen harvinainen, läpinäkymätön kristalli, jota käytetään laajasti korujen valmistuksessa ainutlaatuisen taivaansinisen sävyn ansiosta. Turkoosi on tunnettu vaikutuksistaan kehoon, mieleen ja henkeen. Tämän kiven sanotaan edistävän ymmärrystä ja viisautta, ja sitä käytetään masennukseen ja uupumukseen, koska se täyttää sielun energialla ja vaikuttaa positiivisesti ajatuksiin ja parantaa hyvinvointia.</p> <p>Määritys</p> <p>Kaikki myymämme korut on testattu ja testattu Liettuan tarkastusvirastossa, täyttävät EU 925 jalokivistandardit ja kaikki. Olemme rekisteröityneet Liettuan analyysitoimistoon, joten kaikki tuotteet eivät ole vain testattuja, vaan myös merkitty vastuumerkillämme. Takaamme, että kaikki Sidabra-korut on valmistettu aidosta 925 sterlinghopeasta ja merkitty asianmukaisella merkinnällä. Tuotteeseen tehdyn tarkastusleiman ja vastuumerkin mekaanisen leimauksen vuoksi pienet merkintämerkit ovat mahdollisia. Tämä ei ole vika, vaan korun ainutlaatuinen jälki.</p> <p>Pakkaus</p> <p>Kaikki korut on pakattu "Sidabra Jewelry" -merkkisiin laatikkotyyppisiin rasioihin, jotka on koristeltu brändimme hopeisella logolla. Laatikosta löydät paitsi valittuja koruja, myös infolehtisen, jossa on kiitos- ja käyttösuosituksia, hopeanhoito- ja kiillotusliina, joka on kyllästetty hopeisilla puhdistusaineilla, joten korusi pysyy kiiltävänä ja kiiltävänä. Kaunis korurasia ja tyylikäs pakkaus helpottavat lahjaa etsivien työtä - voit antaa sen heti lahjaksi ja yllättää rakkaasi iloisesti. Pyrimme tekemään joka hetkestä paketin noutamisesta, purkamisesta korun pitämiseen käsissäsi miellyttävä kokemus sinulle.</p> <p>Tyylikäs, aito hopeinen asuste ja ylellinen pakkaus on loistava lahja ei vain toiselle, vaan myös itsellesi. Rakasta itseäsi, hemmottele itseäsi ja muista – olet elämäsi päänäyttelijä, joten pukeudu, loista ja nauti kohteliaisuuksista.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/869/978/50/86997850/paauksuoti-auskarai-summer-e008-fd1a6_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/869/978/50/86997850/paauksuoti-auskarai-summer-e008-36598-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/869/978/50/86997850/paauksuoti-auskarai-summer-e008-232c6-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/869/978/50/86997850/paauksuoti-auskarai-summer-e008-3dc27-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/869/978/50/86997850/paauksuoti-auskarai-summer-e008-defaa-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/869/978/50/86997850/paauksuoti-auskarai-summer-e008-bb5de-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/869/978/50/86997850/paauksuoti-auskarai-summer-e008-f8490-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9137434700952]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9137434700952]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9137434700952]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>